<resources>
    <string name="app_name">Cocina Rapida</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="tecnicas">tecnicas</string>
    <string name="action_contactus">Contactanos</string>

    <string name="tv_ingredients">Ingredientes</string>
    <string name="substitutes">Sustitutos</string>
    <string name="preparation">Preparacion</string>

    //Crema de champiñones
    <string name="cuadro_leche_ev_250">- 1 Cuadro de 250ml de leche evaporada</string>
    <string name="mantequilla_1_4">- ¼ De mantequilla</string>
    <string name="papas_medianas_4">- 4 Papas medianas</string>
    <string name="champinones_250">- 250g De champiñones</string>
    <string name="tazas_agua_4">- 4 Tazas de agua</string>
    <string name="clado_pollo_cucharada_4">- 1 Cucharada de caldo de pollo en polvo</string>
    <string name="taza_leche">- 1 Taza de leche</string>
    <string name="pure_papa_des">- Puré de papa deshidratado</string>
    <string name="lata_champinones_rev">- 2 Latas de champiñones rebanados\n</string>
    <string name="prep_crema_champinones">1 - Pon a cocer las papas (ir básicos de la cocina)\n\n 2 - En una olla pon la mantequilla junto con la mitad de los champiñones (125g o bien una lata de champiñones rebanados) y saltea a fuego bajo.\n\n 3 - Corta las papas en cubos, agrega la leche evaporada, y 2 tazas de agua, licua y agrega a la olla donde están los champiñones con la mantequilla.\n\n 4 - En la misma licuadora ahora agrega las dos tazas de agua restantes, la taza de leche y la otra mitad de los champiñones (125g o una lata de champiñones rebanados)\n\n 5 - Agrega a la olla y mezcla todo hasta que tenga un color uniforme y apagar cuando empiece a hervir.\n\n 6 - Sirve.\n\n</string>

    //Sopa de Fideos
    <string name="sal_gusto">- Sal al gusto</string>
    <string name="bolsa_sop_fideos">- 1 Bolsa de sopa de Fideos</string>
    <string name="aceite">- Aceite</string>
    <string name="pure_sazonado_tetrapack">- 500ml de pure sazonado en tetrapack</string>
    <string name="caldo_pollo">- Caldo de pollo</string>
    <string name="caldo_pollo_tp">- Caldo de pollo en Tetapack</string>
    <string name="prep_sop_fideos">1 - En una olla calienta el aceite a fuego medio y agrega los fideos.\n\n 2 - Mueve los fideos con una pala hasta que logren un color tostado uniforme (si dejas de mover se pueden quemar).\n\n 3 - Cuando el fideo haya cambiado de color agrega el caldo de pollo y el pure de tomate.\n\n 4 - Cocina hasta que el fideo tenga consistencia suave.\n\n 5 - Sirve</string>

    //Caldo de pollo
    <string name="piernas_pollo_4">- 4 Piernas de pollo</string>
    <string name="muslos_pollo_4">- 4 Muslos de pollo</string>
    <string name="zanahorias_4">- 4 Zanahorias</string>
    <string name="chayotes_2">- 2 Chayotes</string>
    <string name="papas_2">- 2 Papas grandes</string>
    <string name="brocoli">- 1 Brócoli</string>
    <string name="calabazas_4">- 4 calabazas</string>
    <string name="cebolla">- 1 Cebolla</string>
    <string name="dientes_ajo_2">- 2 Dientes de ajo</string>
    <string name="manojo_cilantro">- Un manojo de cilantro</string>
    <string name="sal_grano">- Sal de grano</string>
    <string name="optional">Opcionales</string>
    <string name="optional_caldo_pollo">- Aguacate\n - Salsa de tu Preferencia\n -Queso Panela\n -Tortillas</string>
    <string name="vegetales_congelados">- Bolsa de vegetales congelados</string>
    <string name="caldo_pollo_preparation">1 - En una olla grande agrega el pollo con los dientes de ajo, media cebolla, manojo de cilantro y unas dos cucharadas de sal de grano, zanahorias en trozos,papas en trozos, brócoli en trozos y chayote en trozos.\n\n 2 - Llena la olla de agua hasta cubrir el pollo y las verduras , calienta hasta hervir, dejá hervir 20 min (o bien en una olla express electrica deja 12 min y libera la presión.\n\n 3 - cuando las papas y las zanahorias estén suaves, agrega la calabaza en trozos, mueve (para que la calabaza se sumerja en el caldo hirviendo y deja hervir otros 5 min.\n\n 4- Sirve.</string>

    //Sopa de verdolagas
    <string name="cucharadas_aceite_2">- 2 Cucharadas de aceite</string>
    <string name="cebolla_1_4">- ¼ de cebolla</string>
    <string name="ajos_2">- 2 Ajos</string>
    <string name="verdolagas">- Verdolagas</string>
    <string name="jitomates_3">- 3 Jitomates</string>
    <string name="tazas_caldo_pollo">- 4 Tazas de caldo de pollo (Natural o Tetrapack)</string>
    <string name="chile_guajillo_1">- 1 Chile guajillo</string>
    <string name="pure_tomate_tp">- 1 Litro de pure de tomate condimentado</string>
    <string name="sopa_verdeolagas_preparation">1 - Calienta el aceite en una olla a fuego medio, fríe la cebolla hasta que quede transparente, añade el ajo, las verdolagas lavadas y desinfectadas ( ir a básicos) y las papas.\n\n 2 - Cocina hasta que veas las papas doraditas por fuera.\n\n 3 - Licua los tomates (o una taza de puré de tomate con el chile guajillo.\n\n 4 - Agrega lo licuado a la olla junto con las 4 tazas de caldo de pollo y agrega sal al gusto.\n\n 5 - Deja hervir hasta que las papas estén blanditas.\n\n 6 - Sirve caliente (puedes poner un chile chipotle para agregar sabor a tu plato)</string>

    //Sopa de col
    <string name="cebolla_blanca_picada_1">- 1 Cebolla blanca picada</string>
    <string name="cucharada_tomillo_seco_1_2">- ½ cucharada de tomillo seco</string>
    <string name="oregano">- Orégano</string>
    <string name="pure_tomate_2_tazas">- 2 tazas de puré de tomate</string>
    <string name="caldo_pollo_4_tazas">- 4 Tazas de caldo de pollo (Natural o Tetrapack)</string>
    <string name="col_picada_4_tazas">- 4 Tazas de col picada</string>
    <string name="vara_apio_1">- 1 Vara de apio</string>
    <string name="zanahoria_pelada_1">- 1 Zanahoria pelada</string>
    <string name="sal_pimineta_gusto">- Sal y pimienta al gusto</string>
    <string name="sopa_col_preparation">1 - En una olla a fuego medio coloca un chorrito de aceite y saltea el ajo y la cebolla.\n\n 2 - Después de 3 min agrega la zanahoria y el apio picado en trozos pequeños.\n\n 3 - Agrega el orégano, el tomillo, la sal y la pimienta y cocina por 8 minutos.\n\n 4 - Agrega el puré de tomate, la col y el caldo de verduras o pollo y espera a que empiece a hervir.\n\n</string>

    //crema de Habas
    <string name="habas_400g">- 400g De Habas</string>
    <string name="papa_mediana_3">- 3 Papas medianas</string>
    <string name="zanahorias_2">- 2 Zanahorias</string>
    <string name="cebolla_1">- 1 Cebolla</string>
    <string name="agua_1l">- 1 Litro de agua</string>
    <string name="caldo_pollo_polvo_1cda">- 1 Cucharada de caldo de pollo en polvo</string>
    <string name="pure_papa_dht">- Puré de papa deshidratado</string>
    <string name="crema_habas_preparation">1– Rebanar las zanahorias, las papas y la cebolla en trozos medianos.\n\n 2- En una cacerola con un un poco de aceite,sofreímos la cebolla y las zanahorias.\n\n 3 - Cuando la cebolla esté transparente agregamos las papas.\n\n 4 - Ya que la papa se vea un poco blanda se agrega el litro de agua y añadimos las habas y agregamos sal y pimienta.\n\n 5 - Dejamos que hierba unos 20- 25 min hasta que las habas cambian de verde brillante a un verde opaco.\n\n 6 - Ahora agregamos todo a la licuadora con una cucharada o un cubo de caldo de pollo.\n\n 7 - Sirve, puedes acompañar con jamón, crutones.\n</string>
    <string name="crema_habas_options">- Puedes acompañar con rebanadas de pan tostado o con crutones.</string>

    //Sopa de Poro
    <string name="papas_medianas_3">- 3 Papas medianas</string>
    <string name="aceite_oliva_cda">- 1 Cucharada de aceite de oliva</string>
    <string name="poro_rodajas_1">- 1 Poro en rodajas finas</string>
    <string name="jitomates_2">- 2 Jitomates</string>
    <string name="ajo_1">- 1 Diente de ajo</string>
    <string name="caldo_pollo_1_1_2">- 1 ½ Litros de caldo de pollo</string>
    <string name="sopa_poro_preparation">1 - Calienta el aceite a fuego medio en una olla y sofríe el poro por dos minutos, no dejes de moverlo.\n\n 2 - Licua el jitomate con el ajo, ½ litro de caldo de pollo (básicos de la cocina) y sal, cuando esté todo homogéneo viértelo en la olla.\n\n 3 - Cuando empiece a hervir agrega las papas en cubos pequeños y el resto del caldo de pollo.\n\n 4 - Cuando empiece a hervir de nuevo, deja cocinar a fuego bajo hasta que las papas estén suaves, agrega la pimienta y sirve caliente.\n\n</string>
    <string name="sopa_poro_options">- Puedes acompañar con rebanadas de pan tostado o con crutones.</string>
    <string name="ejemplo_1">Sustitutos</string>

    //Crema de Espinacas
    <string name="manojo_espinacas">- Un manojo de espinacas</string>
    <string name="leche_evaporada_250ml">- 250ml de leche evaporada</string>
    <string name="taza_leche_1">- 1 Taza de leche</string>
    <string name="caldo_pollo_1_2l">- ½ Litro de caldo de pollo</string>
    <string name="mantequilla_2_cda">- 2 Cucharadas de mantequilla</string>
    <string name="caldo_pollo_polvo_1_2_cda">- ½ Cucharada de caldo de pollo en polvo</string>
    <string name="espinacas_bolsa">- Espinacas en bolsa (Sustituye espinacas)</string>
    <string name="crema_espinacas_preparation">1 - Desinfectar las espinacas (ir básicos de cocina) si tienes espinacas en bolsa puedes saltarte este paso.\n\n 2 - En una olla ponemos a derretir la mantequilla.\n\n 3 - Licuamos las espinacas, leche evaporada,3 papas cocidas en cubos pequeños, la leche, ½ litro de caldo de pollo. (si no cabe todo en el vaso de la licuadora, licua por partes).\n\n 4 - Vaciamos la mezcla de la licuadora a la olla que tiene la mantequilla derretida.\n\n 5 - Mezclamos hasta que tengamos un color homogéneo.\n\n 6 - Dejamos hervir a fuego medio 15 minutos.\n\n 7 - Servir.\n</string>
    <string name="mezcla_verduras_500g">- 500g Mezcla de verduras de tu elección</string>
    <string name="mezcla_verduras_congeladas">- Mezcla de verduras congeladas(Sustituye verduras)</string>
    <string name="ajos_picados_frasco">- Ajos picados en frasco (Sustituye ajos)</string>
    <string name="crema_verduras_preparation">1 - En una olla a fuego medio agrega el caldo de pollo con la cebolla y el ajo y deja hervir.\n 2 - Cuando empiece a hervir el caldo de pollo agregamos las verduras de nuestra preferencia (si ya tienes las verduras cocidas puedes saltarte éste paso)\n 3 - En la licuadora mezclamos el caldo de pollo (con ajo y cebolla), las papas, la leche evaporada y las verduras (si no cabe todo en el vaso de la licuadora podemos licuar por partes)\n 4 - Vacía en la olla, mezcla hasta que sea de un color homogéneo.\n 5 - Cuando empiece a hervir, apaga y sirve.\n</string>
    <string name="piernas_pollo_sin_piel_2">- 2 Piernas de pollo sin piel</string>
    <string name="muslos_pollo_sin_piel_2">- 2 Muslos de pollo sin piel</string>
    <string name="pechuga_pollo_sin_piel">- 1 Pechuga sin piel</string>
    <string name="agua_2l">- 2L De agua</string>
    <string name="chile_chipotle_lata_1">- 1 Lata de chile chipotle</string>
    <string name="chile_huajillo_remojado_2">- 2 Chiles guajillo remojados en agua caliente</string>
    <string name="manojo_epazote">Manojo de Epazote</string>
    <string name="ejotes_cocidos_250g">- 250g de ejotes cocidos y en trozos pequeños</string>
    <string name="garbanzos_cocidos_250g">- 250g de Garbanzos cocidos</string>
    <string name="caldo_tlalpeño_preparation">1 - En una olla a fuego medio agrega las piernas de pollo, muslos de pollo, pechuga de pollo, ajo, cebolla, garbanzos, sal en grano y los 2L de agua, deja hervir.\n\n 2 - Mientras hierve el caldo, en la licuadora agregamos el chipotle, el puré de tomate y los chiles.\n\n 3 - Cuando el caldo empiece a hervir vertemos la salsa de la licuadora, y la rama de epazote en el caldo de pollo y bajamos la llama a fuego bajo.\n\n 4 - Dejamos hervir 20 min, y agregamos las zanahorias y las papas.\n\n 5 - Sirve caliente con una rebanada de aguacate, puedes acompañar con un poco de limón, tortillas, queso panela y más chipotle.\n\n</string>
    <string name="garbanzos_lata">- 2 latas de garbanzos</string>
    <string name="zanahorias_papas_lata">- 2 latas de zanahoria y papas en trozos</string>
    <string name="tortillas">- Tortillas</string>
    <string name="queso_panela">Queso Panela</string>
    <string name="aguacate">Aguacate</string>
    <string name="huevos_2">- 2 Huevos</string>
    <string name="rebanada_pechuga_pollo_rostizada">- 2 Rebanadasde pechuga de pollo rostizada</string>
    <string name="queso_manchego_2">- 2 Renanadas de queso manchego</string>
    <string name="rebanada_jitomate_bola_3">- 3 Rebanadas delgadas de jitomate bola</string>
    <string name="rebanada_aguacate_3">- 3 Rebanadas de aguacate</string>
    <string name="sal_grano_cda_1_2">- ½ Cucharada de sal de grano\\</string>
    <string name="aceite_canola_cda">- 1 Cucharada de aceite de canola</string>
    <string name="mantequilla_cda_1_2">- ½ Cucharada de mantequilla</string>
    <string name="omelette_jamon_queso_preparation">1- Romper los huevos en el cazo y añadirle la ½ cucharada de sal de grano y batir para agregar aire. Si se puede dejarlo descansar por 5 minutos.\n\n 2- Calentar el sartén con el aceite y la mantequilla\n\n 3- Con el sartén caliente verter los huevos y asegurarse que cubran la superficie del sartén. De vez en cuando con una espátula de madera empujar el huevo al centro e inclinar el sartén para que el huevo crudo toque la superficie.\n\n 4- Cuando la superficie del huevo este casi cocida acomodar las rebanadas de queso y jamón en una mitad del espejo de huevo.\n\n 5- ya colocado el queso y el jamón doblar a la mitad el espejo de huevo de tal forma que cubra el queso y el jamón. Disminuir a fuego bajo el quemador de la estufa.\n\n 6- Después de un par de minutos deslizar el huevo a un plato con ayuda de la espátula.\n\n 7- poner encima del huevo las rebanadas de jitomate, de tal forma que cubran la superficie del huevo y encima de estas colocar el aguacate.\n\n 8- Sazonar con sal y pimienta al gusto.\n\n</string>
    <string name="rebanas_pan_caja_2">- 2 Rebanadas de pan de caja (Blanco, Integral o Centeno)</string>
    <string name="mantequilla">mantequilla</string>
    <string name="miel_abeja">Miel de abeja</string>
    <string name="huevos_amelia_preparation">1- Tostar las rebanadas de pan, tostarlas de ligero a medio\n\n 2- Usando el cortador de galleta hacer un corte en medio de cada rebanada\n\n 3- Calentar con fuego alto el sartén\n\n 4- Adicionar mantequilla suficiente para que la superficie del sartén quede engrasado\n\n 5- Poner una rebanada de pan en el sartén y bajar el fuego a medio o bajo\n\n 6- Romper un huevo sin que la yema se rompa en medio de la rebanada de pan en el agujero que se hizo\n\n 7- Esperar el cocimiento del huevo al gusto, si se quiere bastante cocido poner una tapa al sartén\n\n 8- sacar la rebanada de pan con el huevo a un plato, adicionar, pimienta, sal y miel a cada rebanada\n\n 9- Disfrutar.</string>
    <string name="huevos_4">- 4 Huevos</string>
    <string name="jitomate_picado_cubos_1">- 1 Jitomate cortado en cubos</string>
    <string name="papa_cortada_cubos_1">- 1 Papa cortada en cubos pequeños</string>
    <string name="rebanadas_jamon_triangulos_2">- 2 Rebanadas de jamon cortada en triángulos</string>
    <string name="queso_oaxaca_20g">- 20grs de queso oaxaca</string>
    <string name="aceite_cda_5">- 5 Cuacharadas de aceite</string>
    <string name="huevos_kuego_lopez_preparation">1- La papa se pone a freír en aceite. Estará lista cuando los cubos se doren.\n\n 2- Se calienta un sartén con una cucharada de aceite.\n\n 3- Se sofríe la cebolla hasta que este transparente.\n\n 4- Se adiciona al sartén el jitomate, la papa frita, el jamón.\n\n 5- Cuando el jitomate este semi suave, se adicionan los huevos y se sazonan con sal y pimienta.\n\n 6- Cuando el huevo este cocido se adiciona el queso y se combina.\n\n 7- Se sirven cuando el queso este derretido.</string>
    <string name="jitomates_cortados_4_3">- 3 Jitomates cortados en 4</string>
    <string name="manojo_cilantro_1_8">- 1/8 Manojo de cilantro (Solo las hojas)</string>
    <string name="agua_50ml">- 50ml de Agua</string>
    <string name="huevos_salsa_jitomate_preparation">1- Poner en una licuadora el jitomate, la cebolla, el ajo, el cilantro con el agua y licuar por 3 minutos.\n\n 2- En un sartén poner la mantequilla a calentar.\n\n 3- Batir los huevos añadirles la sal y la pimienta.\n\n 4- Verter en el sartén y moviendo cocerlos hasta que estén firmes.\n\n 5- En una pequeña olla poner el aceite a calentar. Cuando el aceite este caliente verter la salsa de la licuadora, debe chisporrotear la salsa, mover y dejar cocer, sazonar con sal y pimienta y adicionar el secreto de la familia rallado solo un poco.\n\n 6- Cuando la salsa este cocida y espesa adicionar el huevo.\n\n 7- Servir</string>
    <string name="chiles_serranos_2">- 2 Chiles serranos</string>
    <string name="totopos_500gr">- 500grs de totopos de maiz</string>
    <string name="tomate_verde_1kg">- 1Kg de tomate verde limpio pelado</string>
    <string name="queso_panela_manchego_100gr">- 100grs de queso fresco panela, cotija o manchego</string>
    <string name="chilaquiles_preparation">1- En una olla poner los tomates y los chiles a cocer con suficiente agua Los tomates y chiles estarán cocidos cuando el color de ambos cambie a un color verde sin brillo y apagado. No se debe tirar el agua donde se cocieron los tomates ya que se va a utilizar.\n\n 2- Poner en la licuadora los tomates, lo chiles, la cebolla, cilantro, ajo, sal, pimienta y licuar. 3- En una olla mediana poner el aceite y calentar, ya caliente poner la salsa de la licuadora en la olla y debe chisporrotear. Mover y poner agua de la olla de cocimiento de los tomates no debe quedar muy aguada ni muy espesa.\n\n 4- Cuando se vaya a emplatar colocar los totopos para una porción en un bol tibio de vidrio o de aluminio. Verterles salsa suficiente y emplatarlos.\n\n 5- Espolvorear los chilaquiles con queso y una cucharada de crema.\n\n 6- Opcionalmente poner cebolla poner en la mesa la cebolla fileteada.</string>
    <string name="chile_cuaresmeno_jilianas_1">- 1 Chile cuaresmeño fileteado en julianas</string>
    <string name="bolsa_frijoles_refritos_1">- 1 Bolsa de frojoles negros refritos</string>
    <string name="longaniza_100gr">- 100grs de longaniza</string>
    <string name="crema">Crema</string>
    <string name="agua">Agua</string>
    <string name="enfrijoladas_preparation">1- En un Bowl batir los huevos con sal y pimienta.\n\n 2- Calentar un sartén con la mantequilla, ya caliente adicionar ½ de la cebolla y un jitomate picados. Cuando la cebolla este translucida adicionar el huevo y mover hasta que el huevo este cocido, reservar.\n\n 3- Pone en la licuadora el resto de la cebolla, la mitad del jitomate restante, el cilantro, el ajo y los frijoles negros con 50 ml de agua para que todo se licue en forma uniforme.\n\n 4- En un sartén con una cucharada de aceite, dorar la longaniza y las julianas de chile cuaresmeño y reservar ambos.\n\n 5- En el sartén con la grasa de la longaniza caliente, verter la salsa de frijol, debe chisporrotear, mover hasta que la salsa se cueza, añadir sal y pimienta para rectificar la sazón.\n\n 6- Calentar las tortillas de preferencia en un horno de microondas, yo no frío las tortillas, pero es al gusto. Con las tortillas calientes rellenarlas con huevo y enrollarla. Repetir esto con dos más y ponerlas en un plato tibio.\n\n 7- Verter sobre los tacos salsa de frijol hasta cubrirlos. Con una cuchara verter sobre ellos un poco de crema, un poco de longaniza y unas rajas de cuaresmeño.</string>
    <string name="platano_1">- 1 Plátano</string>
    <string name="huevo_1">-1 Huevo</string>
    <string name="yogurt_griego_1_3_tz">-⅓ Taza de yogurt griego sin azúcar</string>
    <string name="vainilla_cda_1">-1 Cucharada de vainilla</string>
    <string name="miel_cda">-1 Cucharada de miel</string>
    <string name="avena_1_3_tza">-⅓ Taza de avena en hojuela</string>
    <string name="chispas_chocolate_50grs">-50 g de Chispas de chocolate</string>
    <string name="panque_avena_preparation">1 - Con un tenedor machacamos el plátano hasta hacer puré.\n\n 2 - Añadimos el huevo, el yogurt, la vainilla, la miel, la avena y el chocolate.\n\n 3 - Mezclamos todo hasta hacer una mezcla homogénea.\n\n 4 - Metemos al horno o a la freidora de aire 8 min a 160°C.\n\n 5 - Sirve, puedes acompañar con un topping de yogurt, nueces y cajeta.</string>
    <string name="limon">- 1 Limon</string>
    <string name="avocado_toas_preparation">1 - Ponemos el pan a tostar en comal o en tostadora:\n\n * En comal: la llama baja y pon las rebanadas de pan alejadas del centro del comal, pon 5 min por cada lado, o hasta que tomen un color café claro\n\n * En tostadora: poner el pan a 250°C por 3 minutos, si no consigues el color tostado vuelve a meter el pan 1 min más a la misma temperatura hasta que se torne color café claro.\n\n 2 - Mientras, calentamos un sartén a fuego medio con un poco de aceite bien esparcido y cuando esté caliente ponemos el huevo estrellado, pon un poco de sal y pimienta en la yema.\n\n 3 - En un bowl aplasta el aguacate y mezcla con la mitad del limón, sal y pimienta y úntalo sobre las dos rebanadas de pan.\n\n 4 - Pon el huevo estrellado sobre una rebanada de pan y en la otra ponemos rodajas de jitomate con mezcla de hierbas para ensalada o el aderezo de tu preferencia.\n\n</string>
    <string name="jitomate_1">- 1 Jitomate</string>
    <string name="cebolla_cambray_1">- 1 cebollín o cebolla cambray</string>
    <string name="mantequilla_cda_1">- 1 cuadro de mantequilla</string>
    <string name="taza_arroz_vapor_1_2">- ½ taza de arroz rojo, blanco, chino o al vapor (el de tu preferencia)</string>
    <string name="catsup">- Catsup</string>
    <string name="omurice_preparation">1 - En un sartén mediano ponemos la mantequilla a derretir a fuego bajo.\n\n 2 - Mientras rebanamos todo el cebollín, separamos los trozos picados de la cabeza y los trozos de la cola.\n\n 3 - En un bowl batimos los huevos con sal, pimienta y los trozos que picamos de la cabeza del cebollín.\n\n 4 - Ya con la mantequilla derretida, la esparcimos por todo el sartén y vaciamos el huevo batido por todo el sartén y tapamos.\n\n 5 - Calentamos el arroz preparado que escogimos en un sartén con 10ml de agua a fuego medio por 10 min o por 2min 30seg, en el microondas.\n\n 6 - Ya que el huevo esté completamente cocido, en un extremo ponemos el arroz y doblamos la tortilla de huevo (si te sientes más seguro puedes intentar enrollar la tortilla y que el arroz quede en medio).\n\n 7 - Retiramos de la sartén ponemos la cola picada del cebollín sobre el huevo y una línea en zig zag de catsup.\n\n 8 - Sirve.</string>
    <string name="leche_10ml">- 10 ml de leche</string>
    <string name="queso_manchego_cabra">- Queso manchego o de cabra</string>
    <string name="jamon">- Jamón de tu preferencia</string>
    <string name="omelette_espinacas_preparation">1 - En un sartén mediano a fuego medio ponemos a derretir la mantequilla, ya derretida nos aseguramos que cubra todo el sartén.\n\n 2 - En un bowl batimos los huevos con la leche, sal y pimienta.\n\n 3 - Cuando el sartén esté listo vaciamos el bowl y nos aseguramos que el huevo cubra todo el sartén y tapemos.\n\n 4 - Cuando la tortilla de huevo esté bien cocida, ponemos el queso en toda la tortilla, el jamón lo ponemos sólo en la mitad al igual que las espinacas.\n\n 5 - Doblamos la tortilla, tapamos,bajamos a fuego bajo y esperamos 5 min a que se cocinen un poco las espinacas.\n\n 6 - Destapa y sirve. puedes acompañar con la salsa de tu preferencia.</string>
    <string name="champiñones_taza_1">- 1 taza de champiñones rebanados desinfectados</string>
    <string name="cebolla_picada_1_4">- ¼ de cebolla picada</string>
    <string name="omelette_champinones_preparation">1 - Ponemos a derretir la mantequilla en un sartén mediano a fuego bajo.\n\n 2 - En un bowl batimos los dos huevos con la leche, la sal y la pimienta.\n\n 3 - Cuando la sartén esté lista nos aseguramos de que la mantequilla cubra todo el sartén y vaciamos el huevo, tapamos y subimos a fuego medio.\n\n 4 - Cuando la tortilla de huevo esté lista ponemos el queso en toda la tortilla y los champiñones en la mitad de la tortilla.\n\n 5 - Doblamos, y esperamos a que el queso se derrita.\n\n 6 - Sirve, puedes acompañar con la salsa de tu preferencia.\n\n</string>
    <string name="salchichas_2">- 2 salchichas de tu preferencia</string>
    <string name="huevos_salchicha_preparation">1 - En un sartén mediano a fuego medio ponemos 1 cuadro de mantequilla.\n\n 2 - Mientras cortamos las salchichas en rebanadas circulares, no muy gruesas y las agregamos a la sartén.\n\n 3 - Mientras, en un bowl batimos los huevos con sal, pimienta y leche.\n\n 4 - Cuando las salchichas ya se vean un poco fritas las movemos un poco y agregamos el huevo.\n\n 5 - Movemos el huevo hasta que esté bien cocido.\n\n 6 - Sirve, puedes acompañar con catsup, salsa, tortillas o pan.</string>
    <string name="camarones_precosidos_300grs">- 300g de Camarones precocidos</string>
    <string name="pasta_espagueti">- Pasta Espagueti No.5 o No.7</string>
    <string name="queso_parmesano">- Queso Parmesano</string>
    <string name="perejil">- Perejil</string>
    <string name="pasta_camarones_preparation">1 - Cocer la pasta 2 - Saltear en el sartén 300g de camarones con sal, pimienta y 4 dientes de ajo picados (o bien puedes usar sal de ajo y sólo agregas pimienta)\n\n 3 - cuando estén rosados los camarones, los retiras de la sartén. En esa misma sartén agrega ¼ de mantequilla, 1 taza de crema, 1 taza de agua de la pasta, ¼ de cucharada de sal y 2 dientes de ajo picados (o bien 2 cucharadas de ajo picado).\n\n 4 - Dejar hervir.\n\n 5 - agrega ¼ de taza, queso parmesano y 1 cucharada de perejil.\n\n 6 - Agregar la pasta, los camarones y mezclar.\n\n 7 - Sirve, puedes agregar mas parmesano y perejil para decorar.</string>
    <string name="jitomate_bola_3">- 3 jitomates bola</string>
    <string name="manojo_albahaca_1">- 1 Manojo de albahaca</string>
    <string name="ajos_picados_4">- 4 Dientes de ajo picado</string>
    <string name="pimienta">- Pimienta</string>
    <string name="substitute_pasta_albahaca_1">- 2 Cuadros de 350g de tomate machacado (Sustitulle jitomate)</string>
    <string name="pasta_albahaca_substitute_1">- Frasco de salsa de tomate para spaguetti (Sustitulle jitomate)</string>
    <string name="pasta_albahaca_subtitute_3">- Frasco de ajo picado (Sustitulle Ajo)</string>
    <string name="pasta_albahaca_preparation">1 - Cocer la pasta\n 2 - Poner en una olla a fuego medio el tomate picado (o los dos cuadros de puré), los 4 dientes de ajo (o dos cucharadas), 1 cucharada de sal en grano. Dejar hervir\n\n 3 - Cuando la salsa empiece a hervir agrega medio manojode hojas de albahaca y apaga el quemador.\n\n 4 - Servir la la pasta primero luego salsa y queso parmesano al gusto.\n\n</string>
    <string name="queso_parmesano_cda">- 1 Cucharada de queso parmesano</string>
    <string name="aceite_oliva_1_2_tza">- ½ Taza aceite de oliva</string>
    <string name="nueces_1_4_tza">- ¼ de taza de nueces</string>
    <string name="spaghetti_500g">- 500g de spaghetti</string>
    <string name="spaghetti_pesto_preparation">1 - Cocer pasta (ir a básicos de la cocina)\n\n 2 - Licuar todos los ingredientes (menos la pasta) hasta que tenga consistencia de puré y color uniforme\n\n 3 - Servir con queso parmesano</string>
    <string name="spaghetti_pesto_substitute">- Salsa pesto en frasco (Sustitulle todos los ingredientes)</string>
    <string name="pan_con_mantequilla">- Pan con mantequilla</string>
    <string name="ensalada_campesina">- Ensalada Campesina</string>
    <string name="cacahuates_1_3_tza">- ⅓ Taza de cacahuates (pueden ser naturales o con sal y limón)</string>
    <string name="mente_fresca_tza_1">- 1 Taza de menta fresca</string>
    <string name="perejil_1_2_tza">- ½ Taza de perejil</string>
    <string name="cilantro_1_2_tza">- ½ Taza de cilantro</string>
    <string name="limones_3">- 3 Limones verdes</string>
    <string name="aguacates_grandes_1_1_2">- 1 ½ Aguacates grandes</string>
    <string name="aceite_oliva_1_4_tza">- ¼ Taza aceite de oliva</string>
    <string name="agua_coccion_pasta">- 1 Taza de agua de la cocción de la pasta</string>
    <string name="spaghetti_crema_aguacate_preparation">1 - Cocer la pasta( ir a básicos de la cocina)\n\n 2 - En la licuadora ponemos todo el aguacate, los cacahuates, la menta, perejil, cilantro, ajo, el jugo del limón, agua de la cocción de la pasta, el aceite de oliva y sal y pimienta al gusto.\n\n 3 - Agrega la mezcla a la pasta y envuelve suavemente hasta que toda la pasta esté perfectamente mezclada con la salsa.\n\n 4 - Sirve.</string>
    <string name="pechuga_asada">- Pechuga asada</string>
    <string name="lata_chile_morron_1">- 1 Lata de chile morrón</string>
    <string name="cubo_caldo_pollo_1">- 1 cubito de caldo de pollo</string>
    <string name="lata_media_crema_1">- 1 lata de media crema</string>
    <string name="spaghetti_pimiento_cremoso_preparation">1 - Cocer la pasta( ir a básicos de la cocina )\n\n 2 - En la licuadora mezclar chile morrón, cubito de caldo de pollo, ¼ de crema, ¼ de taza de leche.\n\n 3 - Mezcla la salsa en la pasta caliente y agrega la mantequilla.\n\n 4 - Mezcla hasta que la mantequilla se derrita por completo.\n\n 5 - Sirve. puedes acompañar con pechuga de pollo y una ensalada.\n\n</string>
    <string name="jitomate_rebanado_sin_semilla_6">- 6 Piezas de jitomate,rebanados en cuadros y sin semillas</string>
    <string name="hierbas_finas_cda_1">- 1 Cucharadita de hierbas finas</string>
    <string name="pimienta_negra_molida_1_4_cda">- ¼ De cucharadita de pimienta negra molida</string>
    <string name="spaghetti_rojo_cremoso_preparation">1 - cocer la pasta (ir a básicos de la cocina)\n\n 2 - en la licuadora mezclamos los jitomates, cucharadas de acite de oliva, hierbas finas, pimienta, leche evaporada, cubo de caldo de pollo y sal.\n\n 3 - ponemos a calentar la salsa en una olla aparte, cuando empiece a hervir retiramos del fuego y vaciamos la salsa sobre el espagueti.\n\n 4 - mezcla el espagueti suavemente hasta que toda la pasta tenga el color de la salsa.\n\n 5 - sirve caliente.</string>
    <string name="albondigas">- Albondigas</string>
    <string name="para_comer_aqui">Para Comer Aqui</string>
    <string name="lista_compras">Lista de Compras</string>
    <string name="contactanos">Contactanos</string>
    <string name="tecnicas_1">Tecnicas</string>
    <string name="especias">Especias</string>
    <string name="basicos">Basicos</string>
    <string name="desayunos">Desayunos</string>
    <string name="para_ir_comiendo">Para Ir Comiendo</string>
    <string name="para_llevar">Para llevar</string>
    <string name="sopas">Sopas</string>
    <string name="spaghetti_camarones_salsa_blanca">Spaghetti con Camarones en Salsa Blanca</string>
    <string name="spaghetti_salsa_tomate_albahaca">Spaghetti con Salsa de Tomate y Albahaca</string>
    <string name="spaghetti_salsa_pesto">Spaghetti con Salsa Pesto</string>
    <string name="spaghetti_crema_aguacate">Spaghetti con Crema de Aguacate</string>
    <string name="spaghetti_pimiento_rojo_cremoso">Spaghetti con Pimiento Rojo Cremoso</string>
    <string name="spaghetti_rojo_cremoso">Spaghetti Rojo Cremoso</string>
    <string name="title_sopa_verdolagas">Sopa de Verdolagas</string>
    <string name="title_sopa_fideos">Sopa de Fideos</string>
    <string name="title_caldo_pollo">Caldo de Pollo</string>
    <string name="title_sopa_col_tomate">Sopa de Col y Tomate</string>
    <string name="title_crema_champinones">Crema de Champiñones</string>
    <string name="title_crema_habas">Crema de Habas</string>
    <string name="title_sopa_poro">Sopa de Poro</string>
    <string name="title_crema_espinacas">Crema de Espinacas</string>
    <string name="title_crema_verduras">Crema de Verduras</string>
    <string name="title_caldo_tlalpeno">Caldo Tlalpeño</string>
    <string name="title_huevos_estilo_amelia">Huevos Estilo Amelia</string>
    <string name="title_huevos_norma">Huevos Norma</string>
    <string name="title_omelette_jamon_queso">Omelette de Jamon y Queso</string>
    <string name="title_huevo_tortilla_jalapenos">Huevo con tortilla y jalapeños</string>
    <string name="title_huevos_lugo_lopez">Huevos Lugo Lopez</string>
    <string name="title_huevos_salsa_jitomate">Huevos en salsa de jitomate</string>
    <string name="title_chilaquiles_rojos_verdes">Chilaquiles Rojos o Verdes</string>
    <string name="title_enfrijoladas">Enfrijoladas</string>
    <string name="title_panque_avena">Panqué de Avena</string>
    <string name="title_avocado_toas">Avocado Toas</string>
    <string name="title_omurice">Omurice</string>
    <string name="title_omelette_espinacas">Omelette de Espinacas</string>
    <string name="title_omelette_champinones">Omelette de Champiñomes</string>
    <string name="title_huevo_salchicha">Huevo con Salchicha</string>
    <string name="title_comer_aqui">Para Comer Aqui</string>
    <string name="title_para_llevar">Para llevar</string>
    <string name="title_para_ir_comiendo">Para ir Comiendo</string>
    <string name="title_tips">Tips</string>
    <string name="title_basicos">Basicos</string>
    <string name="title_salsas">Salsas</string>
    <string name="title_lista_compras">Lista de compras</string>

</resources>