<resources>
    <string name="app_name">Cocina Rapida</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="tecnicas">tecnicas</string>
    <string name="action_contactus">Contactanos</string>

    <string name="tv_ingredients">Ingredientes</string>
    <string name="substitutes">Sustitutos</string>
    <string name="preparation">Preparacion</string>

    //Crema de champiñones
    <string name="cuadro_leche_ev_250">1 Cuadro 250ml de leche evaporada</string>
    <string name="mantequilla_1_4">¼ De mantequilla</string>
    <string name="papas_medianas_4">4 Papas medianas</string>
    <string name="champinones_250">250g De champiñones</string>
    <string name="tazas_agua_4">4 Tazas de agua</string>
    <string name="clado_pollo_cucharada_4">1 Cucharada de caldo de pollo en polvo</string>
    <string name="taza_leche">1 Taza de leche</string>
    <string name="pure_papa_des">puré de papa deshidratado</string>
    <string name="lata_champinones_rev_2pz">2 latas de champiñones rebanados</string>
    <string name="crema_champinones_preparation">
        1- Pon a cocer las papas (ir básicos de la cocina)\n\n
        2- En una olla pon la mantequilla junto con los champiñones y saltea a fuego bajo.\n\n
        3- Agrega a la licuadora los champiñones salteados junto con el resto de los ingredientes.\n\n
        4- Vierte la crema en una olla y calienta a "fuego medio" hasta que hierva. Mueve la crema de vez en cuando para que no se queme \n\n
        5- Sirve.</string>

    //Sopa de Fideos
    <string name="sal_gusto">Sal al gusto</string>
    <string name="bolsa_sop_fideos">1 bolsa de sopa de fideos</string>
    <string name="aceite">aceite</string>
    <string name="pure_sazonado_tetrapack">500ml de pure sazonado en tetrapack</string>
    <string name="caldo_pollo">caldo de pollo</string>
    <string name="caldo_pollo_tp">caldo de pollo en Tetapack</string>
    <string name="prep_sop_fideos">
        1- En una olla calienta el aceite a fuego medio y agrega los fideos.\n\n
        2- Mueve los fideos con una pala hasta que logren un color tostado uniforme (si dejas de mover se pueden quemar).\n\n
        3- Cuando el fideo haya cambiado de color agrega el caldo de pollo y el pure de tomate.\n\n
        4- Cocina hasta que el fideo tenga consistencia suave.\n\n
        5- Sirve</string>

    //Caldo de pollo
    <string name="piernas_pollo_4">4 piernas de pollo</string>
    <string name="muslos_pollo_4">4 muslos de pollo</string>
    <string name="zanahorias_4">4 zanahorias</string>
    <string name="chayotes_2">2 chayotes</string>
    <string name="papas_2">2 papas grandes</string>
    <string name="brocoli">1 brócoli</string>
    <string name="calabazas_4">4 calabazas</string>
    <string name="cebolla">1 cebolla</string>
    <string name="dientes_ajo_2">2 dientes de ajo</string>
    <string name="manojo_cilantro">un manojo de cilantro</string>
    <string name="sal_grano">sal de grano</string>
    <string name="optional">Opcionales</string>
    <string name="vegetales_congelados">- Bolsa de vegetales congelados</string>
    <string name="caldo_pollo_preparation">
        1- En una olla grande agrega el pollo con los dientes de ajo, media cebolla, el manojo de cilantro, dos cucharadas de sal de grano, zanahorias en trozos, papas en trozos, brócoli en trozos y chayote en trozos.\n\n
        2- Llena la olla de agua hasta cubrir el pollo y las verduras , calienta hasta hervir, dejá hervir 20 min (o bien en una olla express electrica deja 16 min y libera la presión.\n\n
        3- Cuando las papas y las zanahorias estén suaves, agrega la calabaza en trozos, mueve (para que la calabaza se sumerja en el caldo hirviendo. Deja hervir otros 5 min.\n\n
        4- Sirve.</string>

    //Sopa de verdolagas
    <string name="cucharadas_aceite_2">2 cucharadas de aceite</string>
    <string name="cebolla_1_4">¼ de cebolla</string>
    <string name="ajos_2">2 ajos</string>
    <string name="verdolagas">verdolagas</string>
    <string name="jitomates_3">3 jitomates</string>
    <string name="tazas_caldo_pollo">4 Tazas de caldo de pollo (Natural o Tetrapack)</string>
    <string name="chile_guajillo_1">1 chile guajillo</string>
    <string name="pure_tomate_tp">1 litro de pure de tomate condimentado</string>
    <string name="sopa_verdeolagas_preparation">
        1- Calienta el aceite en una olla a fuego medio, fríe la cebolla hasta que quede transparente, añade el ajo, las verdolagas lavadas y desinfectadas ( ir a básicos) y las papas.\n\n
        2- Cocina hasta que veas las papas doraditas por fuera.\n\n 3 - Licua los tomates (o una taza de puré de tomate con el chile guajillo.\n\n
        4- Agrega lo licuado a la olla junto con las 4 tazas de caldo de pollo y agrega sal al gusto.\n\n
        5- Deja hervir hasta que las papas estén blanditas.\n\n
        6- Sirve caliente (puedes poner un chile chipotle para agregar sabor a tu plato)</string>

    //Sopa de col
    <string name="cebolla_blanca_picada_1">1 cebolla blanca mediana </string>
    <string name="cucharada_tomillo_seco_1_2">½ cucharada de tomillo seco</string>
    <string name="oregano">orégano</string>
    <string name="pure_tomate_2_tazas">2 tazas de puré de tomate</string>
    <string name="caldo_pollo_4_tazas">4 tazas de caldo de pollo (Natural o Tetrapack)</string>
    <string name="col_picada_4_tazas">4 tazas de col picada</string>
    <string name="vara_apio_1">1 vara de apio</string>
    <string name="zanahoria_pelada_1">1 zanahoria pelada</string>
    <string name="sal_pimineta_gusto">sal y pimienta al gusto</string>
    <string name="sopa_col_preparation">
        1- En una olla a fuego medio coloca un chorrito de aceite y saltea el ajo y la cebolla.\n\n
        2- Después de 3 min agrega la zanahoria y el apio picado en trozos pequeños.\n\n
        3- Agrega el orégano, el tomillo, la sal y la pimienta y cocina por 8 minutos.\n\n
        4- Agrega el puré de tomate, la col y el caldo de verduras o caldo pollo y espera a que empiece a hervir. Deja hervir 10 minutos\n\n
        5- Sirve</string>

    //crema de Habas
    <string name="habas_400g">400g de habas</string>
    <string name="papa_mediana_3">3 papas medianas</string>
    <string name="zanahorias_2">2 zanahorias</string>
    <string name="cebolla_1">1 cebolla</string>
    <string name="agua_1l">1 litro de agua</string>
    <string name="caldo_pollo_polvo_1cda">1 cucharada de caldo de pollo en polvo</string>
    <string name="pure_papa_dht">puré de papa deshidratado</string>
    <string name="crema_habas_preparation">
        1– Rebana las zanahorias, las papas y la cebolla en trozos medianos.\n\n
        2- En una cacerola con un poco de aceite, sofríe la cebolla y las zanahorias.\n\n
        3- Cuando la cebolla esté transparente agrega las papas.\n\n
        4- Ya que las papas se vean un poco blandas agrega el litro de agua y añade las habas, salpimienta al gusto.\n\n
        5- Deja que hierba de 20 á 25 min hasta que las habas cambien de verde brillante a un verde opaco.\n\n
        6- Agrega todo a la licuadora con una cucharada o un cubo de caldo de pollo.\n\n
        7- Sirve, puedes acompañar con jamón o crutones.</string>

    //Sopa de Poro
    <string name="papas_medianas_3">3 papas medianas</string>
    <string name="aceite_oliva_cda">1 cucharada de aceite de oliva</string>
    <string name="poro_rodajas_1">1 poro en rodajas finas</string>
    <string name="jitomates_2">2 jitomates</string>
    <string name="ajo_1">1 diente de ajo</string>
    <string name="caldo_pollo_1_1_2">1 ½ litros de caldo de pollo</string>
    <string name="sopa_poro_preparation">
        1- Calienta el aceite a fuego medio en una olla y sofríe el poro por dos minutos, mueve de vez en cuando.\n\n
        2- Licua el jitomate con el ajo, ½ litro de caldo de pollo (básicos de la cocina) y sal, cuando esté todo homogéneo viértelo en la olla.\n\n
        3- Cuando empiece a hervir agrega las papas en cubos pequeños y el resto del caldo de pollo.\n\n
        4- Cuando empiece a hervir de nuevo, deja cocinar a fuego bajo hasta que las papas estén suaves, agrega la pimienta y sirve caliente.</string>
    <string name="ejemplo_1">Sustitutos</string>

    //Crema de Espinacas
    <string name="manojo_espinacas">un manojo de espinacas</string>
    <string name="leche_evaporada_250ml">250ml de leche evaporada</string>
    <string name="taza_leche_1">1 taza de leche</string>
    <string name="caldo_pollo_1_2l">½ litro de caldo de pollo</string>
    <string name="mantequilla_2_cda">2 cucharadas de mantequilla</string>
    <string name="caldo_pollo_polvo_1_2_cda">½ cucharada de caldo de pollo en polvo</string>
    <string name="espinacas_bolsa">espinacas en bolsa</string>
    <string name="crema_espinacas_preparation">
        1- Desinfecta las espinacas (ir básicos de cocina) si tienes espinacas en bolsa puedes saltarte este paso.\n\n
        2- En una olla pone a derretir la mantequilla.\n\n
        3- Licua las espinacas, la leche evaporada, las 3 papas cocidas en cubos pequeños, la leche y el ½ litro de caldo de pollo. (Si no cabe todo en el vaso de la licuadora, licua por partes).\n\n
        4- Vacia la mezcla de la licuadora a la olla que tiene la mantequilla derretida.\n\n
        5- Mezcla hasta que tenga un color homogéneo.\n\n
        6- Deja hervir a fuego medio 15 minutos.\n\n
        7- Sirve.</string>

    <string name="mezcla_verduras_500g">500g mezcla de verduras de tu elección</string>
    <string name="mezcla_verduras_congeladas">mezcla de verduras congeladas</string>
    <string name="ajos_picados_frasco">ajos picados en frasco</string>
    <string name="crema_verduras_preparation">

        1- En una olla a fuego medio agrega el caldo de pollo con la cebolla, el ajo y deja hervir.\n\n
        2- Cuando empiece a hervir el caldo de pollo agrega las verduras de tu preferencia (si ya tienes las verduras cocidas puedes saltarte éste paso)\n\n
        3- En la licuadora mezcla el caldo de pollo (con ajo y cebolla), las papas, la leche evaporada y las verduras (Si no cabe todo en el vaso de la licuadora podemos licuar por partes)\n\n
        4- Vacía en la olla, mezcla hasta que sea de un color homogéneo.\n\n
        5- Cuando empiece a hervir, apaga y sirve.</string>

    //Caldo tlalpeño

    <string name="piernas_pollo_sin_piel_2">2 piernas de pollo sin piel</string>
    <string name="muslos_pollo_sin_piel_2">2 muslos de pollo sin piel</string>
    <string name="pechuga_pollo_sin_piel">1 pechuga sin piel</string>
    <string name="agua_2l">2L de agua</string>
    <string name="chile_chipotle_lata_1">1 lata de chile chipotle</string>
    <string name="chile_huajillo_remojado_2">2 chiles guajillo remojados en agua caliente</string>
    <string name="manojo_epazote">manojo de epazote</string>
    <string name="ejotes_cocidos_250g">250g de ejotes cocidos y en trozos pequeños</string>
    <string name="garbanzos_cocidos_250g">250g de garbanzos cocidos</string>
    <string name="caldo_tlalpeño_preparation">
        1- En una olla a fuego medio agrega todas las piezas de pollo, el ajo, la cebolla, los garbanzos, la sal en grano y los 2L de agua, deja hervir.\n\n
        2- Mientras hierve el caldo, en la licuadora agrega el chipotle, el puré de tomate y los chiles.\n\n
        3- Cuando el caldo empiece a hervir vierte la salsa de la licuadora, la rama de epazote y bajamos la flama a "fuego bajo".\n\n
        4- Dejam hervir 20 min, y agrega las zanahorias y las papas.\n\n
        5- Sirve caliente con una rebanada de aguacate, puedes acompañar con un poco de limón, tortillas, queso panela y más chipotle.</string>

    <string name="garbanzos_lata">2 latas de garbanzos</string>
    <string name="zanahorias_papas_lata">2 latas de zanahoria y papas en trozos</string>
    <string name="tortillas">tortillas</string>
    <string name="queso_panela">queso panela</string>
    <string name="aguacate">1 aguacate mediano</string>
    <string name="huevos_2">2 huevos</string>
    <string name="rebanada_pechuga_pollo_rostizada">2 rebanadas pechuga de pollo rostizada</string>
    <string name="queso_manchego_2">2 rebanadas de queso manchego</string>
    <string name="rebanada_jitomate_bola_3">3 rebanadas de jitomate bola</string>
    <string name="rebanada_aguacate_3">3 rebanadas de aguacate</string>
    <string name="sal_grano_cda_1_2">½ cucharada de sal de grano</string>
    <string name="aceite_canola_cda">1 cucharada de aceite de canola</string>
    <string name="mantequilla_cda_1_2">½ cucharada de mantequilla</string>
    <string name="omelette_jamon_queso_preparation">
        1- Rompe los huevos en el cazo y agregale la ½ cucharada de sal de grano y bate para esponjar. (Si se puede déjalo descansar por 5 minutos).\n\n
        2- Calienta el sartén con el aceite y la mantequilla\n\n
        3- Con el sartén caliente vierte los huevos y asegurate que cubran la superficie del sartén. De vez en cuando con una espátula de madera empuja el huevo al centro e inclina el sartén para que el huevo crudo toque la superficie.\n\n
        4- Cuando la superficie del huevo este casi cocida acomoda las rebanadas de queso y jamón en una mitad del huevo.\n\n
        5- Ya colocado el queso y el jamón dobla a la mitad la tortilla de huevo de tal forma que cubra el queso y el jamón. Disminuye la flama a fuego bajo.\n\n
        6- Después de un par de minutos desliza el huevo a un plato con ayuda de la espátula.\n\n
        7- Pon encima del huevo las rebanadas de jitomate, de tal forma que cubran la superficie del huevo y encima de estas colocar el aguacate.\n\n
        8- Sazona con sal y pimienta al gusto.</string>

    <string name="rebanas_pan_caja_2">2 rebanadas de pan de caja</string>
    <string name="mantequilla">mantequilla</string>
    <string name="miel_abeja">miel de abeja</string>
    <string name="huevos_amelia_preparation">
        1- Tuesta las rebanadas de pan, tuéstalas de ligero a medio\n\n
        2- Usando el cortador de galleta haz un corte en medio de cada rebanada\n\n
        3- Calienta con fuego alto el sartén\n\n
        4- Adiciona mantequilla suficiente para que la superficie del sartén quede engrasado\n\n
        5- Pon una rebanada de pan en el sartén y baja la llama a fuego medio o bajo\n\n
        6- Rompe un huevo sin que la yema se rompa en medio de la rebanada de pan en el agujero que se hizo\n\n
        7- Espera el cocimiento del huevo al gusto, (si lo quieres bastante cocido pon una tapa al sartén)\n\n
        8- Saca la rebanada de pan con el huevo a un plato, adiciona, pimienta, sal y miel a cada rebanada\n\n
        9- Disfruta.</string>

    <string name="huevos_4">4 huevos</string>
    <string name="jitomate_picado_cubos_1">1 jitomate cortado en cubos</string>
    <string name="papa_cortada_cubos_1">1 papa cortada en cubos pequeños</string>
    <string name="rebanadas_jamon_triangulos_2">2 rebanadas de jamon cortada en triángulos</string>
    <string name="queso_oaxaca_20g">20grs de queso oaxaca</string>
    <string name="aceite_cda_5">5 cuacharadas de aceite</string>
    <string name="huevos_kuego_lopez_preparation">
        1- Pon la papa a freír en el aceite. Estará lista cuando los cubos se tornen amarillos y suaves. Reserva\n\n
        2- Con una cucharada de aceite sofrie la cebolla hasta que se torne trasparente.\n\n
        4- Adiciona al sartén el jitomate, la papa frita y el jamón.\n\n
        5- Cuando el jitomate este semi suave, adiciona los huevos y sazona con sal y pimienta.\n\n
        6- Cuando el huevo este cocido, adiciona el queso.\n\n
        7- Sirve cuando el queso este derretido.</string>

    <string name="jitomates_cortados_4_3">3 Jitomates cortados en 4</string>
    <string name="manojo_cilantro_1_8">1/8 Manojo de cilantro (Solo las hojas)</string>
    <string name="agua_50ml">50ml de Agua</string>
    <string name="huevos_salsa_jitomate_preparation">
        1- Pon en una licuadora el jitomate, la cebolla, el ajo, el cilantro y el agua. Licua por 3 minutos(Si quieres que pique adiciona el chile serrano limpio "Ir a basicos de cocicna").\n\n
        2- En un sartén pon la mantequilla a calentar.\n\n
        3- Bate los huevos y añádeles la sal y la pimienta.\n\n
        4- Vierte los huevos en el sartén y muévelos hasta que estén cocidos.\n\n
        5- En una pequeña olla pon el aceite a calentar. Cuando el aceite este caliente vierte la salsa de la licuadora, debe chisporrotear la salsa, muéve y dejar cocer, sazona con sal y pimienta y adiciona una pizca de nuez mozcada.\n\n
        6- Cuando la salsa este cocida y espesa adiciona el huevo.\n\n
        7- Sirve</string>

    <string name="chiles_serranos_2">2 Chiles serranos</string>
    <string name="totopos_500gr">500g de totopos de maiz</string>
    <string name="tomate_verde_1kg">1Kg de tomate verde limpio pelado</string>
    <string name="queso_panela_manchego_100gr">100grs de queso fresco panela, cotija o manchego</string>
    <string name="chilaquiles_preparation">
        1- En una olla pon los tomates y los chiles a cocer con suficiente agua. Los tomates y chiles estarán cocidos cuando el color de ambos cambie a un color verde sin brillo y apagado. Recerva el agua donde se cocieron los tomates y chiles.\n\n
        2- Pon en la licuadora los tomates, los chiles, la cebolla, el cilantro, el ajo, la sal y la pimienta. Licúa por 3 minutos.\n\n
        3- En una olla mediana pon el aceite a calentar, ya caliente pon la salsa de la licuadora en la olla, debe chisporrotear. Mueve y agrega un poco de agua con la que cociste los tomates no debe quedar muy aguada ni muy espesa.\n\n
        4- En un plato coloca 150g de totpos (aprox. 2 puños). Vierte salsa hasta cubrir los totopos.\n\n
        5- Espolvorea los chilaquiles con queso y una cucharada de crema.\n\n
        6- Puedes agregarle un poco de cebolla fileteada y cilantro.</string>

    <string name="chile_cuaresmeno_jilianas_1">1 chile cuaresmeño fileteado en julianas</string>
    <string name="bolsa_frijoles_refritos_1">1 bolsa de frojoles negros refritos</string>
    <string name="longaniza_100gr">100grs de longaniza</string>
    <string name="crema">crema</string>
    <string name="agua">agua</string>
    <string name="enfrijoladas_preparation">
        1- En un Bowl rompe los huevos y batelos con la sal y la pimienta.\n\n
        2- En un sartén calienta la mantequilla, ya caliente adiciona ½ de la cebolla y ½ jitomate picados. Cuando la cebolla este translucida adiciona el huevo y mueve hasta que el huevo este cocido. Reserva.\n\n
        3- Pon en la licuadora el resto de la cebolla, la mitad del jitomate restante, el cilantro, el ajo y los frijoles negros con 50 ml de agua para que todo se licue en forma uniforme.\n\n
        4- En un sartén con una cucharada de aceite, dora la longaniza y las julianas de chile cuaresmeño y reserva ambos.\n\n
        5- En el sartén con la grasa de la longaniza caliente, vierte la salsa de frijol de la licuadora, debe chisporrotear, mueve hasta que la salsa se cueza, añade sal y pimienta para rectificar la sazón.\n\n
        6- Calienta las tortillas de preferencia en un horno de microondas, (Puedes freir las tortillas, es a tu gusto). Rellena con huevo las tortillas y enrrollalas. Repetir esto con dos más y ponlas en un plato.\n\n
        7- Vierte sobre los tacos salsa de frijol hasta cubrirlos. Con una cuchara vierte sobre ellos un poco de crema, un poco de longaniza y unas rajas de cuaresmeño.\n\n
        8- Disfruta.</string>

    <string name="platano_1">1 plátano</string>
    <string name="huevo_1">1 huevo</string>
    <string name="yogurt_griego_1_3_tz">-⅓ taza de yogurt griego sin azúcar</string>
    <string name="vainilla_cda_1">1 cucharada de vainilla</string>
    <string name="miel_cda">1 cucharada de miel</string>
    <string name="avena_1_3_tza">⅓ taza de avena en hojuela</string>
    <string name="chispas_chocolate_50grs">50 g de chispas de chocolate</string>
    <string name="panque_avena_preparation">
        1- Con un tenedor machaca el plátano hasta hacer puré.\n\n
        2- Añade el huevo, el yogurt, la vainilla, la miel, la avena y el chocolate.\n\n
        3- Bate todo hasta hacer una mezcla homogénea.\n\n
        4- Mete al horno o a la freidora de aire 8 min a 160°C.\n\n
        5- Sirve, puedes acompañar con un topping de yogurt, nueces y cajeta.</string>

    <string name="limon">1 limón</string>
    <string name="avocado_toas_preparation">
        1- Pon el pan a tostar en comal o en tostadora:\n\n
        * En comal: la llama baja y pon las rebanadas de pan alejadas del centro del comal, tuesta hasta que tomen un color café claro\n\n
        * En tostadora: pon el pan a 250°C por 3 minutos, si no consigues el color tostado vuelve a meter el pan 1 min más a la misma temperatura hasta que se torne color café claro.\n\n
        2- Mientras, calienta un sartén a fuego medio con un poco de aceite bien esparcido y cuando esté caliente pon el huevo estrellado, pon un poco de sal y pimienta en la yema.\n\n
        3- En un bowl aplasta el aguacate y mezcla con la mitad del limón, sal y pimienta y úntalo sobre las dos rebanadas de pan.\n\n
        4- Pon el huevo estrellado sobre una rebanada de pan y en la otra pon rodajas de jitomate con mezcla de hierbas para ensalada o el aderezo de tu preferencia.\n\n
        5- Disfruta.</string>

    <string name="jitomate_1">1 itomate</string>
    <string name="cebolla_cambray_1">1 cebollín o cebolla cambray</string>
    <string name="mantequilla_cda_1">1 cuadro de mantequilla</string>
    <string name="taza_arroz_vapor_1_2">½ taza de arroz al vapor(Rojo o blanco)</string>
    <string name="catsup">catsup</string>
    <string name="omurice_preparation">
        1- En un sartén mediano pon la mantequilla a derretir a fuego bajo.\n\n
        2- Pica la cabeza del cebollín en cubos finos y el rabo del cebollín en rodajas finas.\n\n
        3- En un bowl bate los huevos con sal, pimienta y los cubos que picamos de la cabeza del cebollín.\n\n
        4- Ya con la mantequilla derretida, espárcela por todo el sartén y vacía el huevo batido por todo el sartén y tapa.\n\n
        5- Calienta el arroz preparado de tu preferencia en un sartén con 10ml de agua a fuego medio por 10 min o por 2min 30seg, en el microondas.\n\n
        6- Ya que el huevo esté completamente cocido, en un extremo pon el arroz y dobla la tortilla de huevo (si te sientes más seguro puedes intentar enrollar la tortilla y que el arroz quede en medio).\n\n
        7- Retira de la sartén, ponemos el rabo picado del cebollín sobre el huevo y una línea en zig zag de catsup.\n\n
        8- Sirve.</string>

    <string name="leche_10ml">10 ml de leche</string>
    <string name="queso_manchego_cabra">queso manchego o de cabra</string>
    <string name="jamon">jamón de tu preferencia</string>
    <string name="omelette_espinacas_preparation">
        1- En un sartén a fuego medio pon a derretir la mantequilla, ya derretida espárcela por todo el sartén.\n\n
        2- En un bowl bate los huevos con la leche, sal y pimienta.\n\n
        3- Cuando el sartén esté humeando vaciamos el bowl y asegúrate que el huevo cubra todo el sartén y tapa.\n\n
        4- Cuando la tortilla de huevo esté bien cocida, pon el queso en toda la tortilla, el jamón ponlo sólo en la mitad al igual que las espinacas.\n\n
        5- Dobla la tortilla, tapa y baja a fuego bajo y espera 5 min a que se cocinen un poco las espinacas.\n\n
        6- Destapa y sirve. Puedes acompañar con la salsa de tu preferencia.</string>

    <string name="champiñones_taza_1">1 taza de champiñones rebanados desinfectados</string>
    <string name="cebolla_picada_1_4">¼ de cebolla picada</string>
    <string name="omelette_champinones_preparation">
        1- Pon a derretir la mantequilla en un sartén a fuego bajo.\n\n
        2- En un bowl bate los dos huevos con la leche, la sal y la pimienta.\n\n
        3- Cuando la sartén esté humeando asegurate de que la mantequilla cubra todo el sartén y vacía el huevo, tapa y sube a fuego medio.\n\n
        4- Cuando la tortilla de huevo esté lista pon el queso en toda la tortilla y los champiñones en la mitad de la tortilla.\n\n
        5- Dobla y espera a que el queso se derrita.\n\n
        6- Sirve, puedes acompañar con la salsa de tu preferencia.</string>

    <string name="salchichas_2">2 salchichas de tu preferencia</string>
    <string name="huevos_salchicha_preparation">
        1- En un sartén a fuego medio pon 1 cuadro de mantequilla.\n\n
        2- Corta las salchichas en rebanadas no muy gruesas y agregalas a la sartén.\n\n
        3- Mientras, en un bowl bate los huevos con sal, pimienta y leche.\n\n
        4- Cuando las salchichas ya se vean un poco fritas muevelas un poco y agrega el huevo.\n\n
        5- Mueve el huevo hasta que esté bien cocido.\n\n
        6- Sirve, puedes acompañar con catsup, salsa, tortillas o pan.</string>

    <string name="camarones_precosidos_300grs">300g de Camarones precocidos</string>
    <string name="pasta_espagueti">pasta espagueti No.5 o No.7</string>
    <string name="queso_parmesano">queso parmesano</string>
    <string name="perejil">perejil</string>
    <string name="pasta_camarones_preparation">
        1- Cuece la pasta (basicos de cocina).\n\n
        2- Saltea en el sartén 300g de camarones con sal, pimienta y 4 dientes de ajo picados (o bien puedes usar sal de ajo y sólo agregas pimienta)\n\n
        3- Cuando estén rosados los camarones, los retiras de la sartén. En esa misma sartén agrega ¼ de mantequilla, 1 taza de crema, 1 taza de agua de la pasta, ¼ de cucharada de sal y 2 dientes de ajo picados (o bien 2 cucharadas de ajo picado).\n\n
        4- Dejar hervir.\n\n
        5- Agrega ¼ de taza de queso parmesano y 1 cucharada de perejil.\n\n
        6- Agregar la pasta, los camarones y mezclar.\n\n
        7- Sirve, puedes agregar mas parmesano y perejil para decorar.</string>

    <string name="jitomate_bola_3">3 jitomates bola</string>
    <string name="manojo_albahaca_1">1 manojo de albahaca</string>
    <string name="ajos_picados_4">4 dientes de ajo picado</string>
    <string name="pimienta">pimienta</string>
    <string name="substitute_pasta_albahaca_1">2 cuadros de 350g de tomate machacado</string>
    <string name="pasta_albahaca_substitute_1">frasco de salsa de tomate para spaguetti </string>
    <string name="pasta_albahaca_subtitute_3">frasco de ajo picado</string>
    <string name="pasta_albahaca_preparation">
        1- Cuece la pasta(Ir a basicos de cocina)\n\n
        2- Pon en una olla a fuego medio el tomate picado (o los dos cuadros de puré), los 4 dientes de ajo (o dos cucharadas), 1 cucharada de sal en grano. Deja hervir\n\n
        3- Cuando la salsa empiece a hervir agrega medio manojode hojas de albahaca y apaga el quemador.\n\n
        4- Sirve la pasta primero luego salsa y queso parmesano al gusto.</string>

    <string name="queso_parmesano_cda">1 Cucharada de queso parmesano</string>
    <string name="aceite_oliva_1_2_tza">½ Taza aceite de oliva</string>
    <string name="nueces_1_4_tza">¼ de taza de nueces</string>
    <string name="spaghetti_500g">500g de spaghetti</string>
    <string name="spaghetti_pesto_preparation">
        1- Cuece la pasta (ir a básicos de la cocina)\n\n
        2- Licua todos los ingredientes (menos la pasta) hasta que tenga consistencia de puré y color uniforme\n\n
        3- Mezcla la salsa con la pasta (Suavemente para no romper la pasta)
        4- Sirve con queso parmesano</string>
    <string name="spaghetti_pesto_substitute">- Salsa pesto en frasco</string>
    <string name="pan_con_mantequilla">pan con mantequilla</string>
    <string name="ensalada_campesina">ensalada Campesina</string>

    <string name="cacahuates_1_3_tza">⅓ taza de cacahuates (pueden ser naturales o con sal y limón)</string>
    <string name="mente_fresca_tza_1">1 taza de menta fresca</string>
    <string name="perejil_1_2_tza">½ taza de perejil</string>
    <string name="cilantro_1_2_tza">½ taza de cilantro</string>
    <string name="limones_3">3 limones verdes</string>
    <string name="aguacates_grandes_1_1_2">1 ½ aguacates grandes</string>
    <string name="aceite_oliva_1_4_tza">¼ taza aceite de oliva</string>
    <string name="agua_coccion_pasta">1 taza de agua de la cocción de la pasta</string>
    <string name="spaghetti_crema_aguacate_preparation">
        1- Cuece la pasta(ir a básicos de la cocina)\n\n
        2- Licua todos los ingredientes (menos la pasta) hasta que tenga consistencia de puré y color uniforme\n\n
        3- Mezcla la salsa con la pasta (Suavemente para no romper la pasta).\n\n
        4- Sirve.</string>

    <string name="pechuga_asada">pechuga asada</string>
    <string name="lata_chile_morron_1">1 lata de chile morrón</string>
    <string name="cubo_caldo_pollo_1">1 cubito de caldo de pollo</string>
    <string name="lata_media_crema_1">1 lata de media crema</string>
    <string name="spaghetti_pimiento_cremoso_preparation">
        1- Cuece la pasta( ir a básicos de la cocina )\n\n
        2- Licua todos los ingredientes (menos la pasta y la mantequilla) hasta que tenga consistencia de puré y color uniforme\n\n
        3- Mezcla la salsa en la pasta caliente y agrega la mantequilla.\n\n
        4- Mezcla hasta que la mantequilla se derrita por completo.\n\n
        5- Sirve. Puedes acompañar con pechuga de pollo y una ensalada.</string>

    <string name="jitomate_rebanado_sin_semilla_6">6 piezas de jitomate,rebanados en cuadros y sin semillas</string>
    <string name="hierbas_finas_cda_1">1 cucharadita de hierbas finas</string>
    <string name="pimienta_negra_molida_1_4_cda">¼ de cucharadita de pimienta negra molida</string>
    <string name="spaghetti_rojo_cremoso_preparation">
        1- Cuece la pasta (ir a básicos de la cocina)\n\n
        2- En la licuadora mezcla los jitomates, el acite de oliva, hierbas finas, pimienta, leche evaporada, cubo de caldo de pollo y sal.\n\n
        3- Pon a calentar la salsa en una olla aparte, cuando empiece a hervir retira del fuego y vacia la salsa sobre el espagueti.\n\n
        4- Mezcla el espagueti suavemente hasta que toda la pasta tenga el color de la salsa.\n\n
        5- Sirve caliente. Puedes acompañar con una pechuga asada y ensalada campesina </string>

    <string name="albondigas">Albondigas</string>
    <string name="para_comer_aqui">Para Comer Aqui</string>
    <string name="lista_compras">Lista de Compras</string>
    <string name="contactanos">Contactanos</string>
    <string name="tecnicas_1">Tecnicas</string>
    <string name="especias">Especias</string>
    <string name="basicos">Basicos</string>
    <string name="desayunos">Desayunos</string>
    <string name="para_ir_comiendo">Para Ir Comiendo</string>
    <string name="para_llevar">Para llevar</string>
    <string name="sopas">Sopas</string>

    <string name="title_spaghetti_camarones_salsa_blanca">Spaghetti con Camarones en Salsa Blanca</string>
    <string name="title_spaghetti_salsa_tomate_albahaca">Spaghetti con Salsa de Tomate y Albahaca</string>
    <string name="title_spaghetti_salsa_pesto">Spaghetti con Salsa Pesto</string>
    <string name="title_spaghetti_crema_aguacate">Spaghetti con Crema de Aguacate</string>
    <string name="title_spaghetti_pimiento_rojo_cremoso">Spaghetti con Pimiento Rojo Cremoso</string>
    <string name="title_spaghetti_rojo_cremoso">Spaghetti Rojo Cremoso</string>
    <string name="title_sopa_verdolagas">Sopa de Verdolagas</string>
    <string name="title_sopa_fideos">Sopa de Fideos</string>
    <string name="title_caldo_pollo">Caldo de Pollo</string>
    <string name="title_sopa_col_tomate">Sopa de Col y Tomate</string>
    <string name="title_crema_champinones">Crema de Champiñones</string>
    <string name="title_crema_habas">Crema de Habas</string>
    <string name="title_sopa_poro">Sopa de Poro</string>
    <string name="title_crema_espinacas">Crema de Espinacas</string>
    <string name="title_crema_verduras">Crema de Verduras</string>
    <string name="title_caldo_tlalpeno">Caldo Tlalpeño</string>
    <string name="title_huevos_estilo_amelia">Huevos Estilo Amelia</string>
    <string name="title_huevos_norma">Huevos Norma</string>
    <string name="title_omelette_jamon_queso">Omelette de Jamon y Queso</string>
    <string name="title_huevo_tortilla_jalapenos">Huevo con tortilla y jalapeños</string>
    <string name="title_huevos_lugo_lopez">Huevos Lugo Lopez</string>
    <string name="title_huevos_salsa_jitomate">Huevos en salsa de jitomate</string>
    <string name="title_chilaquiles_rojos_verdes">Chilaquiles Rojos o Verdes</string>
    <string name="title_enfrijoladas">Enfrijoladas</string>
    <string name="title_panque_avena">Panqué de Avena</string>
    <string name="title_avocado_toast">Avocado Toast</string>
    <string name="title_omurice">Omurice</string>
    <string name="title_omelette_espinacas">Omelette de Espinacas</string>
    <string name="title_omelette_champinones">Omelette de Champiñomes</string>
    <string name="title_huevo_salchicha">Huevo con Salchicha</string>
    <string name="title_comer_aqui">Para Comer Aqui</string>
    <string name="title_para_llevar">Para llevar</string>
    <string name="title_para_ir_comiendo">Para ir Comiendo</string>
    <string name="title_tips">Tips</string>
    <string name="title_basicos">Basicos</string>
    <string name="title_salsas">Salsas</string>
    <string name="title_lista_compras">Lista de compras</string>
    <string name="hint_description">Añadir Nota</string>
    <string name="alert_dialog">Borrar Nota?</string>
    <string name="dialog_ok">Borrar</string>
    <string name="dialog_cancel">Cancelar</string>
    <string name="message_write_database_success">Operacion Exitosa</string>
    <string name="message_write_database_error">Error al modificar base de datos</string>
    <string name="notes_pending">Pendientes:</string>
    <string name="notes_finished">Terminadas:</string>

    <string name="shoppinglist_instructions">Manten precionado un ingrediente de tu receta para agregar a la lista de compras</string>

    <string name="title_bento_cerdo_agridulce">Cerdo Agridulce</string>
    <string name="fiele_cerdo_1kg">1Kg de filete de cerdo</string>
    <string name="salsa_soya_2cds">2 cucharadas de salsa de soja</string>
    <string name="harina_trigo">harina de trigo</string>
    <string name="jengibre_picado_1cda">1 cucharada de jengibre picado</string>
    <string name="jugo_naranja_1tz">1 taza de jugo de naranja natural</string>
    <string name="azucar_3cds">"3 cucharadas de azúcar "</string>
    <string name="vinagre_blanco_2cds">2 cucharadas de vinagre blanco</string>
    <string name="pure_tomate_2cds">2 cucharadas de puré de tomate</string>
    <string name="agua_2cds">2 cucharadas de agua</string>
    <string name="maizena_2cds">2 cucharaditas de maizena</string>
    <string name="jugo_naranja_tetrapack">-jugo de naranja en tetrapack</string>
    <string name="stevia">"stevia (sustituye azúcar) "</string>
    <string name="ketchup">"ketchup (sustituye puré de tomate) "</string>
    <string name="cebollin">cebollin</string>
    <string name="semillas_sesamo">semillas de sésamo</string>
    <string name="cerdo_agridulce_preparation">
        1- Cortamos el filete de cerdo en cubos y lo pasamos a un bowl , le agregamos la salsa de soya, la pimienta y el huevo  y mezclamos hasta que toda la carne esté cubierta por una mezcla homogénea.\n\n
        2- En un plato a parte colocamos la harina de trigo y agregamos los cubos sin exceso de mezcla y los empanizamos con ayuda de un tenedor o unos palillos.\n\n
        3- Cuando todos los cubos estén empanizados, los agregamos al aceite caliente. (para esto tienes que tener el aceite previamente calentado. o bien rocias los cubos empanizados por ambos lados con  aceite en aerosol y los metes a la freidora de aire por 20 min aprox (este tiempo dependerá del tamaño de los cubos, revísalos cada 10 min), el empanizado tiene que tomar un color dorado.\n\n
        4- En un sartén aparte colocas un poco de aceite, el ajo, el jengibre, el jugo de naranja, el azúcar o el stevia, vinagre, puré de tomate o ketchup y salsa de soya, mezclamos todo y cuando la mezcla esté homogénea agregamos la maizena disuelta en el agua. volvemos a mezclar.\n\n
        5- Cuando la salsa comience a hervir agregamos el cerdo, mezclamos por un minuto y retiramos del fuego.\n\n
        6- Coloca en el tupper o caja bento de tu preferencia, puedes decorar con cebollín y semillas de sésamo.</string>

    <string name="title_torta_carne_cerdo">Torta de Pulled Pork</string>
    <string name="espaldilla_cerdo_pierna_sin_hueso_1kg">1 kg de espaldilla de cerdo o pierna sin hueso</string>
    <string name="ajo_polvo_1_2cda">½ cucharada de ajo en polvo</string>
    <string name="cebolla_polvo_1_2cda">½ cucharada de cebolla en polvo</string>
    <string name="salsa_bbq_1tz">1 taza de salsa BBQ</string>
    <string name="cayena_polvo_1_2cda">"½ cucharada de cayena en polvo "</string>
    <string name="paprika_1cda">"1 cucharadita de paprika "</string>
    <string name="torta_carne_cerdo_preparation">
        1- Mezcla en un tazón pequeño la paprika, la sal, el ajo en polvo, la cebolla en polvo, la cayena en polvo. \n\n
        2- Coloca el cerdo en un recipiente más grande y lo cubrimos con la mezcla de especias, nos aseguramos que quede todo cubierto. \n\n
        3- En una olla de presión multiusos colocamos el aceite de oliva y cuando esté caliente agregamos la carne.  \n\n
        4- Sólo cocinamos la carne por fuera, cuando esté cocida por fuera  y agregamos 2  tazas de agua, ponemos la tapa y programamos olla de presión por 20 min. si deseas hacerlo en una olla normal agrega 3 tazas de agua y cocina por 2 horas).\n\n
        5- Sacamos la carne de la olla, si hay mucho caldo lo separamos.\n\n
        6- Regresa la carne a la olla ya sin el caldo y  desmenuzar, cuando esté bien desmenuzada agrega la salsa BBQ y mezcla.\n\n
        7- Abre un bolillo por la mitad, agrega la carne preparada, con pico de gallo y disfruta en el camino.</string>

    <string name="title_panque_platano_taza">Panque de platano en taza</string>
    <string name="platano_1pza">"1 plátano "</string>
    <string name="leche_3cds">"3 cucharadas de leche  "</string>
    <string name="esencia_vainilla_1cda">"1 cucharada de esencia de vainilla  "</string>
    <string name="miel_2cda">"2 cucharadas de miel  "</string>
    <string name="harina_65g">"65g de harina  "</string>
    <string name="polvo_hornear_1cda">"1 cucharada de polvo para hornear  "</string>
    <string name="mezcla_para_panque_taza">"mezcla para panqué en taza  "</string>
    <string name="azucar_glas">"azúcar glass "</string>
    <string name="cajeta">cajeta</string>
    <string name="dulce_leche">dulce de leche</string>
    <string name="crema_batida">crema Batida</string>
    <string name="chocolate_liquido">chocolate liquido</string>
    <string name="panque_platano_taza_preparation">
        1- En un bowl pon el plátano sin cáscara y lo aplástalo hasta hacer puré. \n\n
        2- Agrega el huevo (sin cáscara también), la leche, el aceite, la esencia de vainilla, la miel, la harina, el polvo para hornear y las chispas de chocolate. \n\n
        3- Con un globo o un tenedor mezcla todo.\n\n
        4- En una taza de cerámica, cubre los bordes de la taza con aceite o mantequilla, ya que está todo el interior de la taza cubierto pon mezcla hasta la mitad de la taza. \n\n
        5- Pon 7 minutos en el microondas, poica con un palillo de dientes o cuchillo, tiene que salir limpio para saber que esta horneado (puedes meter hasta cuatro tazas a la vez para que se aproveche el espacio y la energía en el microondas). \n\n
        6- Disfruta. \n\n
        7- Puedes decorar con azúcar glass, crema batida, chocolate líquido o el topping que más te guste.</string>

    <string name="title_cheesecake_frutos_rojos">Cheesecake de frutops rojos</string>
    <string name="galletas_mariaMolidas_2tzs">"2 tazas de galletas maría molidas  "</string>
    <string name="azucar_1_3tzs">"⅓ taza de azúcar  "</string>
    <string name="mantequilla_3_4tz">"¾ de taza de mantequilla  "</string>
    <string name="queso_crema_900g">"900 g de queso crema  "</string>
    <string name="azucar_2tz">"2 tazas de azúcar  "</string>
    <string name="leche_1_4tz">"¼ de taza de leche  "</string>
    <string name="esencia_vainilla_2cda">"2 cucharadas de esencia de vainilla  "</string>
    <string name="grenetina_14g">"14 g de grenetina (o gelatina de fresa o arándanos)  "</string>
    <string name="mezcla_frutos_rojos_400g">"400 g de mezcla de frutos rojos  "</string>
    <string name="azucar_1tz">"1 taza de azúcar  "</string>
    <string name="almidon_maiz_2cda">"2 cucharadas de almidón de maíz diluido en ¼ de taza de agua  "</string>
    <string name="jugo_limon_1_4tz">"¼ taza de jugo de limón  "</string>
    <string name="fresas_400g">"400g de fresas.  "</string>
    <string name="mermelada_fresa">"mermelada de fresa"</string>
    <string name="cheesecake_frutos_rojos_preparation">
        1- Si quieres intentar hacer la corteza de tu cheesecake:
        *Para la corteza: agrega la galleta molida, el azúcar y la mantequilla derretida y bate hasta tener una mezcla homogénea. \n\n
        2- En un molde o refractario coloca la mezcla de galleta y aplasta con los dedos hasta que quede cubierto y bien apelmazado todo el fondo del molde. \n\n
        3- Mete a refrigerar por 1 hora. \n\n
        4- Mezcla de cheesecake: en un bowl agrega el queso crema, el azúcar, la leche y la esencia de vainilla, bate hasta crear una mezcla homogénea. \n\n
        5- Agrega la grenetina (o gelatina) derretida y vuelve a batir hasta que tengas una mezcla homogénea. \n\n
        6- Agrega poco a poco la mezcla al molde con la corteza cuidando de no dejar espacios, ayúdate de una espátula de goma. Refrigera por 2 horas. \n\n
        7- Si quieres hacer la mermelada por tu cuenta:
        *Mermelada: en una olla a fuego medio agrega 200 g de fresas y 200 g de arándanos (blueberries) y el azúcar. Mueve hasta que el azúcar se haya derretido por completo y deja hervir por 10 min. \n\n
        8- Agrega el jugo de limón y el almidón de maíz diluido, vuelve a mezclar hasta que sea homogéneo.\n\n
        9- Cuando la mermelada esté a temperatura ambiente vierte sobre el cheesecake ya desmoldado.</string>

    <string name="base_galleta">"base de galleta para pay"</string>

    <string name="title_tarta_queso_microondas">Tarta de queso para microondas</string>
    <string name="queso_crema_4cda">"4 cucharadas de queso crema  "</string>
    <string name="yogurt_natural_2cda">"2 cucharadas de yogurt natural  "</string>
    <string name="azucar_2_1_2tz">"2 y ½ cucharadas de azúcar  "</string>
    <string name="galletas_trituradas_4cda">"4 cucharadas de galletas trituradas "</string>
    <string name="mantequilla_engrasar">"un poco más de mantequilla para engrasar  "</string>
    <string name="tarta_queso_microondas_preparation">
        1- Engrasa con mantequilla el interior de la taza. \n\n
        2- Tritura las galletas y mezclalas con la cucharada de mantequilla derretida, cuando la mezcla esté homogénea vaciala en la taza y apelmaza  bien en todo el fondo. \n\n
        3- En un bowl mezcla el huevo, el queso, el yogurt, el azúcar y la vainilla, bate bien hasta tener una mezcla homogénea sin grumos. \n\n
        4- Vierte la mezcla en la taza. \n\n
        5- Tapa la taza con una toalla de papel o servilleta e introduce al microondas durante 1 min, verifica que este hecho, de lo contrario agrega 30 seg mas. \n\n
        6- Déjalo enfriar 5 min y refrigéralo durante 1 hora. \n\n
        7- Puedes decorar con fruta y mermelada.</string>

    <string name="title_carlota_limon">Carlota de limon</string>
    <string name="galletas_maria">"galletas maría  "</string>
    <string name="yogurt_griego_1tz">"1 taza yogurt griego sin azúcar  "</string>
    <string name="endulzante">"azúcar, stevia o edulcorante.  "</string>
    <string name="carlota_limon_preparation">
        1- Mezcla el yogurt griego con el azúcar y el jugo del limón y bate hasta que la mezcla sea homogénea. \n\n
        2- En un mason jar coloca una galleta maría seguida de tres cucharadas de yogurt, repítelo hasta que se cubra el frasco y termina con una capa de yogurt.\n\n
        3- Puedes decorar con ralladura de limón, dos rodajas delgadas de limón y media galleta puesta verticalmente.</string>

    <string name="title_cheesecake_mango_taza">Cheesecake de mango en Taza</string>
    <string name="media_crema_4cda">4 cucharadas de crema de leche (media crema)</string>
    <string name="azucar">azucar</string>
    <string name="esencia_vainilla">esencia de vainilla</string>
    <string name="mango_manila">mango manila maduro</string>
    <string name="galettas_vainilla">galletas de vainilla</string>
    <string name="mermelada_mango">mermelada de mango</string>
    <string name="cheesecake_mango_taza_preparation">
        1- Mezcla el queso crema, la crema de leche, el azúcar y la vainilla hasta que quede homogéneo. \n\n
        2- Tritura las galletas y mezcla con mantequilla derretida hasta que quede homogéneo.\n\n
        3- En un vaso de postres colóca la galleta con mantequilla en el fondo, aplana un poco, agrega la mezcla y hasta arriba coloca rebanadas delgadas de mango o medio centímetro de mermelada.\n\n
        4- Mete al refijerador por 30 min.\n\n
        5- Disfruta</string>

    <string name="title_arroz_leche">Arroz con Leche</string>
    <string name="raja_canela">"1 raja de canela  "</string>
    <string name="arroz_1tz">"1 taza de arroz  "</string>
    <string name="leche_condensada_1lata">"1 lata de leche condensada </string>
    <string name="leche_evaporada_1lata">"1 lata de leche evaporada "</string>
    <string name="canela_molida_1_2cda">"½ cucharada de canela molida  "</string>
    <string name="pasas_1_2tz">"½ taza de pasas.  "</string>
    <string name="arroz_leche_preparation">
        1- En una olla calienta el agua con la canela a fuego medio , cuando empiece a hervir agrega el arroz, deja durante 15 min. \n\n
        2- Agrega la leche condensada, la leche evaporada y si quieres las pasas, y bajas a "fuego bajo", mueve de 20 a 25 min hasta que empiece a espesar. \n\n
        3- Sirve y espolvorea la canela encima.</string>
    <string name="postres">Postres</string>
    <string name="tortas">Tortas</string>
    <string name="bento">Bento</string>
    <string name="title_budin_pan">Budin de Pan</string>
    <string name="pan_300g">"300 g de pan  "</string>
    <string name="huevos_3pz">"3 huevos "</string>
    <string name="leche_500ml">"500 ml de leche  "</string>
    <string name="azucar_125g">"125g de azúcar  "</string>
    <string name="chocolate_100g">"100g de chocolate  "</string>
    <string name="caramelo_liquido">"caramelo líquido "</string>
    <string name="mantequilla_3cda">"3 cucharadas de mantequilla  "</string>
    <string name="budin_pan_preparation">
        1- Corta el pan duro en cubos pequeños y los colocalos en un bowl con la leche.\n\n
        2- Aplasta el pan con un tenedor y revuelve hasta tener una mezcla homogénea. \n\n
        3- Agrega el azúcar, los huevos, la vainilla, la mantequilla derretida y volve a mezclar hasta que esté todo homogéneo.\n\n
        4- Agrega el chocolate y vuelve a mezclar.\n\n
        5- En un molde de pastel o panqué para microondas coloca el caramelo en el fondo del molde, cuidando que cubra todo el fondo y agregamos la mezcla. \n\n
        6- Mete al microondas por unos 13 min (dividirlo en sesiones de 4 minutos con 30 seg para evitar que brinque) o bien de la forma tradicional, lo cubrelo con papel aluminio y ponlo sobre otra charola con agua y hornealo a 180°C durante 1 hora.\n\n
        7- Saca del horno de microondas o el horno convencional y dejalo enfriar. Despega los bordes con un cuchillo (no será necesario si el molde es de silicón) pon un plato sobre el molde y voltealo.</string>

    <string name="title_panque_zanahoria_taza">Panque de Zanahoria en Taza</string>
    <string name="harina_1_4tz">"¼ de taza de harina de trigo "</string>
    <string name="canela_molida_1cda">"1 cucharada de canela en polvo  "</string>
    <string name="zanahoria_grande">"1 zanahoria grande "</string>
    <string name="yogurt_natural_1cda">"1 cucharada de yogurt griego sin azúcar  "</string>
    <string name="polvo_hornear_1_2cda">"½ cucharadita de polvo para hornear "</string>
    <string name="sustituto_azucar">"sustituto de azúcar  "</string>
    <string name="glaseado">"glaseado  "</string>
    <string name="nueces_trozo">"nueces en trozo  "</string>

    <string name="panque_zanahoria_taza_preparation">
        1- Lava perfectamente la zanahoria y rállala en tiras finas. \n\n
        2- En una taza o un recipiente apto para microondas agrega la zanahoria, la harina, el huevo, la canela, la vainilla, el yogurt y el polvo para hornear. Bate hasta que tengas una mezcla homogénea. \n\n
        3- Mete al microondas y calenta por 2 min. \n\n
        4- Saca y deja enfriar el recipiente, puedes decorar con glaseado o crema batida y nueces en trozos.</string>

    <string name="title_rol_canela_taza">Rol de Canela en Taza</string>
    <string name="azucar_1_4tz">"¼ de taza de azúcar  "</string>
    <string name="pan_blanco_4pz">"4 rebanadas de pan blanco "</string>
    <string name="leche_1_3tz">"⅓ de taza de leche  "</string>
    <string name="rol_canela_taza_preparation">
        1- Corta las orillas de las rebanadas de pan. \n\n
        2- Mientras mezcla la mantequilla el azúcar, la canela y con ayuda de un cuchillo unta las rebanadas de pan con mantequilla por ambos lados.\n\n
        3- Sobrep una esquina de pan con otra esquina de pan y aplastarlas para que se peguen. \n\n
        4- Agrega la nuez a lo largo de toda la tira,  enrolla y corta el rol a la mitad de tal forma que te queden dos rollos de canela.\n\n
        5- En una taza previamente engrasada con mantequilla, coloca uno de los rollos.\n\n
        6- En un tazón aparte mezcla la leche, el huevo y la vainilla.\n\n
        7- Agrega la mitad de la mezcla anterior encima del rol en la taza.\n\n
        8- Encima coloca el segundo rollo y vacia el resto de la mezcla encima del rollo. \n\n
        9- Mete al microondas y pon 40 seg, abre la puerta, volve a cerrar y agrega otros 40 seg.\n\n
        10- Saca y deja enfriar un poco. Disfruta. \n\n
            puedes acompañarlo con la bebida de tu preferencia.
</string>

    <string name="title_crumble_manzana_taza">Crumble de Manzana en Taza</string>
    <string name="manzana_1pza">"1 manzana  "</string>
    <string name="jugo_limon_1_2cda">"½ cucharada de jugo de limón. "</string>
    <string name="vainilla_1_4cda">"¼ de cucharada de esencia de vainilla.  "</string>
    <string name="para_masa">PARA LA MASA</string>
    <string name="harina_2cda">"2 cucharadas de harina  "</string>
    <string name="azucar_1cda">"1 cucharada de azúcar "</string>
    <string name="masa_hojaldre">"masa de hojaldre refrigerada.  "</string>
    <string name="helado_vainilla">"helado de vainilla.  "</string>
    <string name="crumble_manzana_taza_preparation">
        “Para el relleno”\n
        1- Pela y descorazona la manzana (básicos de cocina), una vez listas corta en cubos pequeños y agrega la taza de azúcar, el jugo de limón, la esencia de vainilla y la canela. \n\n
        2- Machaca ligeramente con la ayuda de un tenedor para formar un puré suave con trozos de fruta. \n\n
        3- Reserva. \n\n
        “Para la masa”\n
        1- En otro recipiente, mezcla con una cuchara la harina, la mantequilla a temperatura hambiente y el azúcar hasta lograr una mezcla homogénea y arenosa.\n\n
        “Unimos” \n
        1- En una taza agrega el puré de manzana en el fondo y sobre el puré pon la masa. \n\n
        2- Mete al microondas y calienta 2 min, cuando termine abre la puerta, vuelve a cerrar y agrega un minuto más.\n\n
        3- Deja enfriar un poco y disfruta. Puedes agregar una bola de helado de vainilla y acompañar con la bebida de tu preferencia.</string>

    <string name="title_pastel_tres_leches_taza">Pastel de Tres Leches en Taza</string>
    <string name="azuca_2cda">"2 cucharadas de azúcar "</string>
    <string name="leche_1cda">"1 cucharada de leche  "</string>
    <string name="harina_4cda">"4 cucharadas de harina  "</string>
    <string name="leche_evaporada_1_4tz">"¼ de leche evaporada "</string>
    <string name="leche_condensada_1_4tz">"¼ de leche condensada  "</string>
    <string name="fresas_1_2tz">"½ taza de fresas "</string>
    <string name="title_galletas_microondas">Galletas de Microondas</string>
    <string name="azucar_mascabada_4cda">"4 cucharadas de azúcar mascabado "</string>
    <string name="sal_pizca">"1 pizca de sal "</string>
    <string name="mantequilla_sin_sal_1_2barra">"½ barra de mantequilla sin sal a temperatura ambiente  "</string>
    <string name="harina_10cda">"10 cucharadas de harina de trigo   "</string>
    <string name="chispas_chocolate_1_4tz">"¼ de chispas de chocolate "</string>
    <string name="nues_picada">"nuez picada "</string>
    <string name="pastel_tres_leches_taza_preparation">
        1- Mezcla en una taza el huevo, la mantequilla derretida, la vainilla, el azúcar, la leche, la harina y el polvo para hornear, revuelve todo hasta tener una mezcla homogénea. \n\n
        2- Mete la mezcla al microondas y calienta por 2 minutos, deja que enfríe y con un palillo haz varios orificios en la superficie. \n\n
        3- En un bol aparte mezcla la leche, leche condensada y la leche evaporada y vierte la mezcla al pastel en taza.\n\n
        4- Agrega las fresas picadas en la superficie y termina con un poco de crema batida.\n\n
        5- Sirve. Puedes acompañarlo con la bebida de tu preferencia, y si lo prefieres frío puedes refrigerar por 30 min.</string>

    <string name="chispas_colores">"chispas de colores "</string>
    <string name="galletas_microondas_preparation">
        1- En un bowl pon el azúcar, la sal, la esencia de vainilla, la mitad del huevo (batido) la mantequilla derretida, las chispas de chocolate  y la harina. \n\n
        2- Mezcla perfectamente hasta tener una masa. \n\n
        3- Engrasa un plato para microondas. \n\n
        4- Forma bolitas con la masa (que no sean muy grandes) y colocalas sobre el plato engrasado. \n\n
        5- Mete al microondas por 1 minutos, abre la puerta, deja ventilar y agrega otros 30 seg. \n\n
        6- Saca del microondas, deja enfriar y sirve. \n\n
        7- Puedes acompañar con la bebida de tu preferencia.</string>

    <string name="title_wrap_sushi">Wrap de Sushi</string>
    <string name="hoja_nori">"1 hoja de nori  "</string>
    <string name="pepino">1 pepino</string>
    <string name="aguacate_1_2">medio aguacate</string>
    <string name="barra_surimi_2">"2 barras de surimi  "</string>
    <string name="queso_crema">queso crema</string>
    <string name="wrap_sushi_preparation">
        1- Imaginariamente traza dos líneas que dividan en cuatro partes la hoja de nori y corta un lado de uno de los cuadros hacia el centro. \n\n
        2- En un cuadro pon una capa de arroz al vapor  presionando el arroz hasta que cubra todo el espacio de ese cuadro. \n\n
        3- En el siguiente cuadro pon el surimi calientito (ir básicos de la cocina) y rebana la barra a lo largo y a lo ancho de forma que cubra el segundo cuadro.\n\n
        4- En el tercer cuadro pon rebanadas en medias lunas delgadas de aguacate hasta que se cubra todo el cuadro. \n\n
        5- En el último cuadro pon una capa delgada de queso crema y rebanadas delgadas o en ángulo del pepino (con cáscara o sin cáscara). \n\n
        6- Ahora dobla, el cuadro con el corte en un lado sobre el segundo cuadro, luego el tercero y el cuarto. \n\n
        7- Quedara un “sándwich”, puedes partir en triángulo con un cuchillo de cierra o llevártelo en sandwich.</string>

    <string name="title_wrap_jitomate_espinaca">Wrap de Jitomate y Espinaca</string>
    <string name="mezcla_quesos_1tz">"1 puño mezcla de quesos  "</string>
    <string name="espinacas_desinfectadas_1tz">"1 puño de espinacas desinfectadas (ir básicos de la cocina)  "</string>
    <string name="tortilla_wrap_1">1 tortilla de harina para burrito XL  (Para wraps)</string>
    <string name="wrap_jitomate_espinaca_preparation">
        1- En un sartén mediano a fuego bajo pon a derretir la mantequilla, que cubra todo el sartén.\n\n
        2- Corta el jitomate en rebanadas delgadas y ponlos en el sartén caliente, acomodalos de tal forma que las rebanadas cubran el fondo del sartén sin que esté una rebanada encima de otra. \n\n
        3- En un bowl bate el huevo con sal y pimienta. \n\n
        4- Después de un minuto dale vuelta a los jitomates y agrega el huevo batido. \n\n
        5- Cuando el huevo esté medio cocido agrega una capa delgada de espinaca y después una capa delgada de queso. \n\n
        6- Cuando el queso esté derretido pon la tortilla de harina encima del queso y dale la vuelta al wrap para que la tortilla esté en contacto con la sartén. \n\n
        7- Calienta la tortilla por un minuto, dobla a la mitad.</string>

    <string name="title_agua_jamaica_natural">Agua de Jamaica Natural</string>
    <string name="flor_jamaica_1tz">"1 taza de flor de jamaica  "</string>
    <string name="agua_12tz">"14 tazas de agua  "</string>
    <string name="azucar_stevia_al_gusto">"½ taza de azúcar o stevia al gusto  "</string>
    <string name="hielo">hielo</string>
    <string name="agua_jamaica_natural_preparation">
        1- En una olla pon 4 tazas de agua a hervir. cuando hierva agrega la flor de jamaica y deja hervir por otros 10 min. \n\n
        2- Apaga y con un colador fino, cuela la flor de jamaica en una jarra (puedes guardar las flores para hacer otros platillos). \n\n
        3- Agrega las tazas de agua restantes a la jarra y agrega el azúcar o la stevia. \n\n
        4- Mueve hasta que el azúcar se haya disuelto por completo. \n\n
        5- Agrega los hielos y si la necesitas más fría mete al refri por una hora.</string>

    <string name="title_limonada_frutos_rojos">Limonada de Frutos Rojos</string>
    <string name="frutos_rojos_congelados_1tz">1 taza de frutos rojos congelados</string>
    <string name="jugo_linos_1_4tz">¼ de taza de jugo de limón</string>
    <string name="jarabe_natural_1cda">1 cucharada de ajrabe natural</string>
    <string name="agua_agua_mineral_1tz">1 taza de agua o agua mineral</string>
    <string name="consentrado_jugo_limon">concentrado de jugo de limón, sustituye al jugo de limón</string>
    <string name="hojas_menta">hojas frescas de menta</string>
    <string name="limonada_frutos_rojos_preparation">
        1- En un microondas descongela el puño de frutos rojos. \n\n
        2- Cuando estén derretidos triturarlos en el fondo del vaso que usarás para tu limonada. \n\n
        3- Agrega el jugo de limón y el jarabe natural.\n\n
        4- Agrega la cantidad de hielo que gustes. \n\n
        5- Llena el vaso con agua o agua mineral.\n\n
        6- Puedes decorar con rodajas de limón y agregar hojas frescas de menta.</string>

    <string name="title_latte_fresa_te_verde">Latte de Fresa y Te Verde</string>
    <string name="fresas_congeladas_6pz">"6 fresas congeladas  "</string>
    <string name="te_verde_polvo_1cda">"1 cucharada de té verde en polvo  "</string>
    <string name="agua_caliente_1_4tz">"¼ de taza de agua caliente  "</string>
    <string name="fresas_frescas">"fresas frescas  "</string>
    <string name="latte_fresa_te_verde_preparation">
        1- Pon las fresas a descongelar en un microondas, cuando estén un poco descongeladas aplastalas un poco.\n\n
        2- Coloca las fresas junto con el jugo en el fondo del vaso de tu bebida.\n\n
        3- Agrega la cantidad de hielo de tu preferencia. \n\n
        4- Agrega ¾ de la taza de leche. \n\n
        5- En el ¼ de taza de leche restante diluye la cucharada de té verde en polvo. \n\n
        6- Agrega el té verde sobre la leche. \n\n
        7- Puedes decorar con fresas frescas y hojas de menta.</string>

    <string name="title_latte_cafe_baileys">Latte de Cafe con Baileys</string>
    <string name="licor_cafe">licor de café</string>
    <string name="licor_cafe_30ml">30 ml de licor de café</string>
    <string name="baileys_30ml">30 ml de Baileys</string>
    <string name="crema_leche_30ml">30ml de crema de leche</string>
    <string name="nuez_moscada_polvo">nuez moscada en polvo</string>
    <string name="latte_cafe_baileys_preparation">
        1- Agrega el hielo hasta ¾ del vaso. \n\n
        2- Sobre los hielos, agregar el licor de café, el baileys, la crema de leche y el café frío. \n\n
        3- Revuelve hasta que la mezcla sea homogénea. \n\n
        4- Puedes decorar con crema batida y espolvorear un poco de nuez moscada.</string>

    <string name="title_oniguirazu_atun">Oniguirazu de Atun</string>
    <string name="no_subtitutes">No hay sustitutos disponibles</string>
    <string name="no_optios">No hay opciones disponibles</string>
    <string name="title_licuado_mango_crema_coco">Licuado de mango con Crema de Coco</string>
    <string name="mango_1tz">1 taza de mango</string>
    <string name="crema_coco_1tz">1 taza de crema de coco</string>
    <string name="yogurt_natural_1tz">1 taza de yogurt natural</string>
    <string name="chichitos_colores_1_2tz">½ taza de chochitos de colores</string>
    <string name="agua_1cda">1 cucharada de agua</string>
    <string name="licuado_mango_crema_coco_preparation">
        1- Coloca el mango, la crema de coco, el yogur y el hielo en la licuadora. Bate perfectamente hasta que logres una mezcla espumosa. \n\n
        2- Para escarchar el vaso, combina el azúcar con el agua hasta disolver todos los grumos; si te hace falta agua, agrégala poco a poco. \n\n
        3- Coloca el vaso boca abajo sobre la mezcla de azúcar diluida y luego pásalo sobre los chochitos para que se peguen al vaso.\n\n
        4- Sirve el licuado y disfruta.</string>

    <string name="title_licuado_pina_platano_coco">Licuado de Piña, Plátano y Coco</string>
    <string name="ralladura_coco_1_2tz">½ taza de ralladura de coco</string>
    <string name="leche_coco_1_2tz">- ½ taza de leche de coco</string>
    <string name="pina_pelada_1_2tz">½ taza de piña pelada</string>
    <string name="azucar_4cda">4 cucharadas de azúcar</string>
    <string name="leche_1tz">1 taza de leche</string>
    <string name="licuado_pina_platano_coco_preparation">
        1- Coloca en la licuadora la ralladura de coco, la leche de coco, la piña, el plátano, el azúcar y la leche en la licuadora. Bate hasta que todos los ingredientes se incorporen.\n\n
        2- Sirve en el vaso de tu preferencia, agrega más ralladura y espolvorea con la canela en polvo.</string>

    <string name="title_licuado_oreo_chocolate">Licuado de Oreo y Chocolate</string>
    <string name="agua_1tz">1 taza de agua</string>
    <string name="azucar_1_2tz">½ taza de azúcar</string>
    <string name="chocolate_polvo_3_4tz">¾ de taza de chocolate en polvo</string>
    <string name="chocolate_amargo_50g">50 g de chocolate amargo picado</string>
    <string name="galletas_chocolate_6pz">6 galletas de chocolate</string>
    <string name="leche_1_1_2tz">1 ½ tazas de leche</string>
    <string name="helado_vainilla_1tz">1 taza de helado de vainilla</string>
    <string name="licuado_ore_chocolate_preparation">
        1- Coloca en la licuadora las galletas, la leche y el helado. Bate hasta que se combine bien y esté espumoso.\n\n
        2- Sirve el chocolate liquido en los vasos, girándolos para que se cubran solo las paredes. Vierte el licuado en los vasos y sirve.</string>

    <string name="title_licuado_duraazno_fresa_platano">Licuado de Durazno, Fresa y Plátano</string>
    <string name="leche_2tz">2 tazas de leche</string>
    <string name="fresa_125g">125g de fresa</string>
    <string name="durazno_100g">100g de durazno</string>
    <string name="azucar_2cda">2 cucharadas de azucar</string>
    <string name="naranja_jugo_1_2pz">el jugo de ½ naranja</string>
    <string name="licuado_durazno_fresa_platano_preparation">
        1- Corta todas las frutas en trozos pequeños y agrégalas a la licuadora junto con la leche, el jugo de naranja y el azúcar. \n\n
        2- Si el licuado se espesa demasiado, incorpora un poco más de leche o jugo de naranja. Sirve al instante.</string>

    <string name="title_licuado_mamey_nuez">Licuado de Mamey y Nuez</string>
    <string name="mamey_1_2pz">½ pieza de mamey</string>
    <string name="licuado_mamey_nuez_preparation">
        1- Pela el mamey y córtalo en cuadritos. \n\n
        2- Agrégalo al vaso de la licuadora junto con la leche, el azúcar, las nueces y la canela. Licúa perfectamente por aproximadamente un minuto. \n\n
        3- Sirve y disfruta.</string>

    <string name="blanco_integral_centeno">(blanco integral o centeno)</string>
    <string name="preferencia">(el de tu preferencia)</string>
    <string name="lata_champinones_rev">"1 lata de champiñones"</string>
    <string name="ajo_cabeza_1">1 cabeza de ajo</string>
    <string name="perejil_seco">perejil seco</string>
    <string name="aguacate_1">1 aguacate</string>
    <string name="salsa_fav">salsa de tu preferencia</string>
    <string name="pan_tostadas_crutones">pan tostado o crutones</string>
    <string name="title_oniguiri_salmon">Oniguiri de Salmón</string>
    <string name="arroz_300g">300g de arroz</string>
    <string name="agua_400ml">400ml de agua</string>
    <string name="salmon_sobre_lata_400g">400g de salmon en sobre o lata</string>
    <string name="crema_acida_120ml">120ml de crema acida</string>
    <string name="cebollin_10pz">10 ramas de cebollin</string>
    <string name="nori_salmon_preparation">
        *Para el arroz:\n
        1- Lava el arroz y escurre el agua 2 o 3 veces (o hasta que el agua salga trasparente). .\n\n
        2- Pon el arroz y el agua en una olla y hervir a fuego alto. .\n\n
        3- Cuando el agua hierva cocina el arroz 10min a fuego bajo. .\n\n
        4- Cocina 5 seg a fuego alto y apaga el fuego.\n\n 
        5- Deja que se siga cocinando con el vapor por 10 minutos. .\n\n
        6- Cuando ya no salga vapor mezcla suavemente.
        *Para el Oniguiri:\n
        1- El arroz debe estar a una temperatura que lo puedas manipular con las manos.\n\n
        2- Moja tus manos con agua, toma una porción de arroz, dale forma de tortita, esta tiene que ser gruesa y del tamaño de tu palma. .\n\n
        3- Coloca el relleno en el centro y envuelve con las orillas de la tortita de arroz hasta hacer una bolita, procura que el relleno se quede en el centro.\n\n
        4- Dale forma de triangulo y coloca una tira de alga nori.
        *Para el relleno:\n
        1- Pica el cebollín finamente.\n\n
        2- Em un bowl combina el salmón, la mantequilla, la crema acida y el cebollín picado. Mezcla.\n\n
        3- Salpimienta al gusto.\n\n</string>
    <string name="title_pizza_multi_color">Pizza Multi Color</string>
    <string name="harina_1tz">1 taza de haria</string>
    <string name="sal_1cda">1 cucharada de sal</string>
    <string name="aceite_1cda">1 cucharada de aceite</string>
    <string name="mezcla_queso_rayado">mezcla de quesos rayados</string>
    <string name="jitomate_cherry_colores_180g">180g de jitomate cherry de colores</string>
    <string name="aceite_oliva_4cda">4 cucharadas de aceite de oliva</string>
    <string name="jitomate_bola_saladet">jitomate bola o saladet (sustituye jitomate cherry)</string>
    <string name="pizza_multi_color_preparation">
        1- En un sartén a fuego bajo agrega el agua, la harina, el aceite, el polvo para ornear, la sal y el azúcar. Revuelve hasta que no queden grumos.\n\n 
        2- Corta el jitomate en rebanadas delgadas y colócalas sobre la masa, tienen que cubrir toda la superficie.\n\n 
        3- Coloca las hojas de albahaca sobre los jitomates al gusto.\n\n 4-Esparce el aceite y la sal (al gusto) sobre la pizza.\n\n 
        5- Tapa y deja calentar por 10min a fuego bajo o hasta que la masa se pueda deslizar con facilidad.\n\n 
        6- Desliza a una charola. Rebana y sirve.\n\n </string>
    <string name="title_ensalada_col_mostaza_miel">Ensalada de Col Mostaza y Miel</string>
    <string name="mostaza_miel_1cda">1 cucharada de mostaza con miel</string>
    <string name="aceite_girasol_250ml">250ml de aceite de girasol</string>
    <string name="coco_rayado_60g">60g de coco rayado</string>
    <string name="agua_fria">agua fria</string>
    <string name="col_morada_ch_1_2">½ col morada chica</string>
    <string name="col_blanca_ch_1_2">½ col blanca chica</string>
    <string name="zanahorias_5">5 zanahorias</string>
    <string name="preparation_ensalada_col_mostaza_miel">
        1- Bate el huevo, la mostaza, los 250ml de aceite de girasol y la sal hasta tener una mezcla homogénea.\n\n
        2- Remoja el coco con gua y escurre el exceso con un colador.\n\n
        3- Pica la col blanca y morada y desinfecta.\n\n 4-Raya las 5 zanahorias.\n\n
        5- En un bowl mezcla el aderezo, el coco hidratado, la col y la zanahoria.\n\n
        6- Sirve. Puedes acompañar con pollo asado lechuga romana y crotones.\n\n  "</string>
    <string name="help_pasta_preparation">
        1- Pon en una olla suficiente agua, (1L por cada 100g Aporx.)\n\n
        2- Agrega: 1 diente de ajo, media cebolla, sal de grano y 3 hojas de laurel.\n\n
        3- Calienta hasta que empiece a hervir.\n\n
        4- El tiempo de cocción cambia dependiendo de la pasta de entre 5 a 15 minutos.\n\n
        5- La pasta debe estar suave.\n\n
        6- Escucrre el agua de la pasta con un colador.</string>
    <string name="no_help_suggestion">Sin sugerencias</string>
    <string name="no_help_suggestion_description">No hay sugerencias disponibles</string>
    <string name="help_arroz_oniguiri">
        1- Lava el arroz y escurre el agua 2 o 3 veces (o hasta que el agua salga trasparente).\n\n
        2- Pon el arroz y el agua en una olla y hervir a fuego alto.\n\n
        3- Cuando el agua hierva cocina el arroz 10min a fuego bajo.\n\n
        4- Cocina 5 seg a fuego alto y apaga el fuego.\n\n
        5- Deja que se siga cocinando con el vapor por 10 minutos.\n\n
        6- Cuando ya no salga vapor mezcla suavemente.</string>
    <string name="help_arroz_title">Para el Arroz</string>
    <string name="help_oniguiri_title">Para el Oniguiri</string>
    <string name="help_oniguiri">
        1- El arroz debe estar a una temperatura que lo puedas manipular con las manos.\n\n
        2- Moja tus manos con agua, toma una porción de arroz, dale forma de tortita, esta tiene que ser gruesa y del tamaño de tu palma.\n\n
        3- Coloca el relleno en el centro y envuelve con las orillas de la tortita de arroz hasta hacer una bolita, procura que el relleno se quede en el centro.\n\n
        4- Dale forma de triangulo y coloca una tira de alga nori."</string>
    <string name="azucar_jijijaija">azucar</string>
    <string name="title_ensalada_verde_burrata">Ensalada verde con Burrata</string>
    <string name="medio_manojo_menta">½ manojo de menta</string>
    <string name="preparation_ensalada_verde_burrata">
        1- Cose la pasta (básicos de esta receta).\n\n
        2 -En un recipiente mezcla la pasta con 3 cucharadas de vinagre balsámico y deja enfriar 10 min.\n\n
        3- Agrega las hojas de menta, las espinacas y los chicharos cocidos y mezcla.\n\n
        4- Agrega mas vinagre balsámico y la burrata.\n\n
        5- Disfruta.</string>
    <string name="title_cebollas_rellenas_carne_res">Cebollas  Rellenas de Carne de res</string>
    <string name="cebollas_rellenas_carne_molida">
        1- Corta la cebolla de manera vertical con el tallo hacia arriba y separa las capas.\n\n
        2- Mezcla la carne molida, el cilantro picado, el pan molido, la mezcla para carne y salpimienta al gusto.\n\n
        3- Rellena las cebollas con la carne, presiona la carne para que queden compactas.\n\n
        4- Dora por ambos lados con un corrito de aceite durante 5 minutos cada lado o hasta que este cocida la carne.\n\n
        5- Disfruta.</string>
    <string name="title_crema_calabazas_curri">Crema de Calabacitas con Curry</string>
    <string name="preparation_crema_calabacitas_curry">
        1- Pica las calabacitas, la cebolla y fríelas con el aceite a fuego bajo por 5min.\n\n
        2- Agrega el curry, salpimienta al gusto y mueve por 5 minutos mas.\n\n
        3- Agrega el agua, el cubo de caldo de pollo y deja hervir por 15min.\n\n
        4- Vierte todo el contenido a la licuadora, licua y regresa a la olla.\n\n
        5- Agrega una pizca de curry, el queso crema y mueve hasta que se deshaga.\n\n
        6- Dusfruta.</string>
    <string name="title_crema_zanahorias">Crema de Zanahorias</string>
    <string name="preparation_crema_zanahoria">
        1- Pica la zanahoria y la cebolla en cubos pequeños.\n\n
        2- Coloca los cubitos en una olla, salpimiéntalos y cúbrelos con agua al ras, ponlos a hervir por 30min.\n\n
        3- Licua las zanahorias hervidas y regresa a la olla, agrega el queso crema y mueve hasta que se deshaga.\n\n
        4- Sirve. Agrega cilantro finamente picado. "</string>
    <string name="title_sopa_manzana_camote_jengibre">Sopa de manzana, Camote y Jengibre</string>
    <string name="preparation_sopa_manzana_camote">
        1- Pica finamente la cebolla y en una olla sofríela con aceite por 5 minutos a fuego medio.\n\n
        2- Pica en cubos pequeños las manzanas, el camote y el jengibre, agrégalos a la olla y cubre con agua al ras. Deja hervir por 30min a fuego medio.\n\n
        3- Vierte todo el contenido de la olla en una licuadora y agrega 3 cucharadas de leche de coco. Licua.\n\n
        4- Sirve y disfruta. "</string>
    <string name="title_sopa_espinacas_comino">Sopa de Espinacas y Comino</string>
    <string name="preparation_sopa_espicancas_comino">
        1- Corta las papas en cubos pequeños ponlas en una olla, agrega las espinacas y cúbrelas con agua al ras. Deja hervir por 15min a fuego medio.\n\n
        2- Agrega la leche y el comino y mezcla a fuego medio por otros 15min.\n\n
        3- Vierte todo el contenido en una licuadora, agrega el queso crema, el aceite, salpimienta y licua.\n\n
        4- Sirve y disfruta.</string>
    <string name="title_para_dos">Para Dos</string>
    <string name="perejil_1_2_manojo">½ manojo de perejil</string>
    <string name="preparation_lomo_papas_pesto">
        1- Muele el perejil, los piñones y el aceite hasta tener una pasta. Reserva.\n\n
        2- Pica las papas en rodajas, machaca los ajos y mezclaos en un bowl con la pasta hecha previamente. \n\n
        3- Coloca el lomo en un refractario para horno, agrega sal y pimienta al gusto y vierte la mezcla del bowl sobre el lomo. \n\n
        4- Hornea durante 20min a 210 °C.\n\n
        5- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_wok_res_fideos_brocoli">
        1- Coloca los fideos en agua hirviendo con sal durante 8 minutos. Escurre el agua.\n\n
        2- Pica el filete en tiras, fríelos con el aceite a fuego alto durante 5 minutos.\n\n
        3- Pica el brócoli y agrégalo a la sartén junto el agua. Deja calentar otros 5 minutos a fuego alto.\n\n
        4- Agrega los fideos, los cacahuates, la soya y mezcla.\n\n
        5- Sirve y disfruta.</string>
    <string name="preparation_chili_expres">
        1- Pica la cebolla finamente y fríela con el aceite durante 3 min a fuego medio.\n\n
        2- Agrega la carne molida y mezcla por otros 5 min a fuego medio.\n\n
        3- agrega los jitomates, los frijoles, el chile en polvo, el comino y sal y pimienta al gusto. Mezcla a fuego bajo por otros 20 min.
        4- Disfruta. Puedes agregarle limón.</string>
    <string name="preparation_carne_res_cerveza">
        1- Derrite la mantequilla junto con el aceite en una olla.\n\n
        2- Agrega la cebolla finamente picada y fríela por 2 min a fuego alto.\n\n
        3- Agrega la carne picada en trozos medianos y mezcla por 5 min a fuego medio.\n\n
        4- Agrega la cerveza, la harina, las hiervas de olor, sal y pimienta al gusto y tapa la olla. Deja calentar a fuego bajo durante 2hrs 30 min.\n\n
        5- Sirve caliente, agrega un poco de mostaza.</string>
    <string name="preparation_res_encebollada">
        1- Corta la cebolla y el ajo en rodajas y fríelas con el aceite a fuego medio por 3 min.\n\n
        2- Corta la carne en trozos medianos y agrégalos al sartén. Fríelos por 5 min a fuego alto.\n\n
        3- Agra la fécula de miz, el azúcar, la salsa de soya, el agua y mezcla durante 15 min a fuego bajo.\n\n
        4- Sirve. Agrega hojas de perejil para decorar.</string>
    <string name="preparation_albondigas_ensalada">
        1- Pica la cebolla y la menta finamente, mézclala con la carne molida y haz bolitas pequeñas, deben ser 20 aprox. \n\n
        2- Frie las albóndigas con el aceite durante 5 min, muévelas para que queden bien cocidas.\n\n
        3- Corta los jitomates a la mitad y la cebolla en tiras delgadas, mézclalas con el vinagre balsámico.\n\n
        4- Sirve una porción de ensalada con alboigas y disfruta. "</string>
    <string name="preparation_brochetas_albondigas_ensalada">
        1- Pica la cebolla y la menta finamente, mézclala con la carne molida y haz bolitas pequeñas, deben ser 20 aprox e insértalas en los palitos para brocheta. \n\n
        2- Frie las albóndigas con el aceite durante 5 min, muévelas para que queden bien cocidas.\n\n
        3- Corta los jitomates a la mitad y la cebolla en tiras delgadas, mézclalas con el vinagre balsámico.\n\n
        4- Sirve una porción de ensalada con alboigas y disfruta.</string>
    <string name="preparation_linguine_albondigas">
        1- Cocer la pasta (Básicos de esta receta).\n\n
        2- Pica la cebolla, ½ manojo de albahaca finamente y mézclala con la carne y la paprika, haz bolitas de carne.\n\n
        3- Frie las albóndigas a fuego medio con el aceite por 5 min. Muévelas para que queden bien cocidas.\n\n
        4- Agrega los jitomates, el ajo picado y deja por 10 min a fuego bajo.\n\n
        5- Mezcla el linguine, las albóndigas, el otro ½ manojo de albahaca, y el parmesano, agrega sal y pimienta al gusto.\n\n
        6- Disfruta. "</string>
    <string name="preparation_hamburguesa_suculenta">
        1- Derrite la mantequilla en una sartén, agrega la cebolla en tiras, el azúcar y una pizca de sal. Mueve durante 5 min a fuego bajo.\n\n
        2- Agrega la cucharada de vinagre balsámico, el agua y tapa. Deja calentar a fuego bajo por 20 min.\n\n
        3- Frie la carne con el aceite por ambos lados, 3 min por cada lado. Agrega sal y pimienta.\n\n
        4- Arma la hamburguesa de la siguiente manera:\n -pan-salsa-carne-queso-jitomate en rodajas-cebolla-arúgula-pan \n\n
        5- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_fajitas_res">
        1- Corta la carne en tiras medianas y mezclaras con el aceite, la mezcla de especias para carne y un poco de sal. Deja marinar por 15 min. \n\n
        2- Vierte la carne en una sartén y calienta a fuego alto por 5 min o hasta que este cocida. \n\n
        3- calienta las tortillas de harina en n microondas por 50 seg. \n\n
        4- Arma de la siguiente manera:\n
        -tortilla-capa de guacamole-elote-fajitas de carne \n\n
        5- Disfruta. "</string>
    <string name="no_suggestions">Sin sugerencias</string>
    <string name="preparation_guacamole">
        1- Corta en cubos el jitomate, la cebolla y el aguacate.\n\n
        2- Mezlcalos junto con el vinagre, el jugo de limón, el aceite de oliva y agregarle sal y pimienta al gusto.\n\n
        3- Pica el cilantro y el chile serrano finamente, estos también se agregan al gusto. Bate hasta tener una mezcla uniforme.\n\n
        4- Deja el hueso del aguacate en la salsa, esto evitara que se oxide rápido (Que se ponga negro).\n\n
        5- Disfruta. "</string>
    <string name="preparation_lasagna_berenjena">
        1- Pica la cebolla finamente y fríela con el caite junto con la carne por 5 min, agrega sal y pimienta al gusto.\n\n
        2- Agrega la salsa para espagueti y deja calentar a fuego bajo por 20 minutos.\n\n
        3- Corta la berenjena en rodajas y desflémala (Básicos d esta receta)
        4- Coce las berenjenas en una parrilla, en un comal o sartén.\n\n
        5- Mezcla los huevos con el queso mozzarella y arma de la siguiente manera:\n
        -Berenjena-Carne con tomate-Berenjena-carne con tomate-Huevos con queso\n\n
        6- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_saltimbocca">
        1- Agrega sal y pimienta a la carne y le colocamos el queso encima, cubriendo la carne.\n\n
        2- Agrega un poco de romero y envuelve, con los palillos atraviesa en rollo para que no se deshaga.\n\n
        3- Frielos con el aceite durante 5 min por cada lado a fuego alto
        4- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_rollos_res_pastor">
        1- Extiende las milanesas y agregales sal y pimienta al gusto.\n\n
        2- Coloca una procion de carne al pastor y cilantro picado y enrolla.\n\n
        3- Ata los rollos con la cuerda para que no se deshagan o puedes usar palillos.\n\n
        4- Coloca en un refractario para horno los rollos, la mantequilla y el agua. Hornea por 50 min a 200 °c .\n\n
        5- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_res_champinones">1-Rebana los champiñones y caliéntalos a fuego medio por 10 min.\n\n
        2- Agrega una cucharada de aceite y fríe a fuego medio por 10 min más y retira del fuego.\n\n
        3- Corta la carne en tiras delgadas y fríela con una cucharada de aceite por 10 min a fuego alto.\n\n
        4- Agrega la crema, los champiñones, la pimienta rosa, sal y pimienta al gusto.\n\n
        5- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_costillas_bbq">1-Coloca las costillas en un refractario para horno o charola y agregarle sal al gusto.\n\n
        2- Pica el ajo finamente y agrega a las costillas junto con el tomillo y envuelve con aluminio. Hornea por 3 horas a 140 °C.\n\n
        3- Pica el camote en cubos medianos y la cebolla finamente.\n\n
        4- Pasadas las 3 horas quita el aluminio y agrega el camote y la cebolla con la cucharada de aceite.\n\n
        5- Hornea por otros 30 min a 180 °C.\n\n
        6- Para terminar agrega la BBQ a tu gusto y disfruta.</string>
    <string name="preparation_filete_mignon">
        1- Muele en una licuadora el jitomate, el ajo y la mostaza.\n\n
        2- Vierte sobre la carne en un refractario o tupper y deja marinar en el refrigerador por 3 Hrs.\n\n
        3- Pica la cebolla finamente y viértela sobre la carne marinada. Hornea por 20 min a 210 °C.\n\n
        4- Baja la temperatura a 180 °C y hornea por otros 25 min.\n\n
        5- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_salteado_cerdo_pina">
        1- Frie la carne con la mantequilla a fuego alto por 2 min, mueve para que sea uniforme. Retira del fuego.\n\n
        2- Pica el chile morrón en tiras, la cebolla en rodajas y el ajo finamente y fríelos con la mantequilla del sartén por 10 min a fuego alto.\n\n
        3- Agrega la carne, la piña en trozos, el jugo de 1 linos y sal y pimienta al gusto.\n\n
        4- Deja calentar a fuego medio por 15 min.\n\n
        5- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_salteado_cerdo_jengibre">
        1- Pica toda la cebolla (Incluyendo el tallo) y el jengibre en rodajas delgadas .\n\n
        2- Frie la cebolla y el jengibre con el caite por 5 min a fuego medio.\n\n
        3- Corta la carne de cubos medianos y agrégala al sartén.\n\n
        4- Agrega la salsa de soya, el azúcar y deja calentar a fuego alto por 10 min.\n\n
        5- Salpimineta al gusto y Sirve.</string>
    <string name="preparation_cerdo_curry">
        1- Corta el filete en cubos medianos y fríelos con el aceite a fuego medio por 5 min.\n\n
        2- Agrega el curry y calienta por 2 min mas a fuego medio. Mezcla.\n\n
        3- Agrega el agua, la crema y sal al gusto.\n\n
        4- Calienta a fuego bajo por 15 min y mueve constantemente.\n\n
        5- Sirve.</string>
    <string name="preparation_penne_jitomate_albahaca">
        1- Cuece la pasta (Básicos de esta receta).\n\n
        2- Pica la panceta y la parte blanca de la cebolla cambray (guarda los tallos) y fríelas en una olla con el aceite durante 2 min a fuego alto.\n\n
        3- Corta los jitomates en mitades y agrégalos a la olla, fríe por otros 2 min a fuego alto.\n\n
        4- Agrega la pasta a la olla junto con la salsa de tomate, mezcla y sazona con sal y pimienta al gusto.\n\n
        5- Decora con los tallos de la cebolla cortados en rodajas delgadas. Sirve.</string>
    <string name="preparation_pizza_expres_chorizo">
        1- Prepara una base para pizza (Básicos de esta receta).\n\n
        2- Mientras la pizza sigue en el sartén esparce la salsa por la pizza y agrega el ajo en polvo,\n\n
        3- Pica el chorizo, las aceitunas y agrega a la pizza, cubre con el queso mozzarella.\n\n
        4- Agregale sal y pimienta al gusto, tápala y déjala calentar por 10 min a fuego bajo.\n\n
        5- Decora con unas hojas de albahaca y disfruta.</string>
    <string name="help_base_pizza">
        1- En un sartén engrasado a fuego medio coloca 1 taza de haría, 1 taza de agua, 1 cucharada de sal, 1 cucharada de azúcar y media cucharada de polvo para hornear.\n\n
        2- Mueve hasta tener una mezcla homogénea y tapa.\n\n
        3- Cuando la superficie ya no este húmeda tendrás lista tu base para pizza.</string>
    <string name="preparation_pizza_verduras_parrilla">
        1- Prepara una base para pizza (Básicos de esta receta).\n\n
        2- Mezcla los jitomates con el orégano y el aceite con una pisca de sal y viértelo sobre la base para pizza. Tapa y deja calentar por 8 min a fuego bajo\n\n
        3- Pica las verduras en rodajas delgadas y caliéntalas en un comal a fuego bajo hasta que estén doradas.\n\n
        4- Agrega las verduras, el jamón rebanado, el queso y la albahaca a la pizza. Tapa y deja a fuego bajo por 10 min.\n\n
        5- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_pasta_chicharos_tocino_expres">
        1- Pica la cebolla, el tocino y agrégalos junto a los chicharos y la pasta en una olla con suficiente agua.\n\n
        2- Agrega sal y pimienta al gusto y deja hervir por 12 min a fuego bajo.\n\n
        3- Drena el agua y agrega la crema.\n\n
        4- Mezcla y sirve. Disfruta.</string>
    <string name="preparation_jitomates_rellenos">
        1- Corta la tapa de los jitomates, con ayuda de una cuchara retira las semillas.\n\n
        2- Espolvorea sal de grano dentro de todo del jitomate y voltéalo para que se escurra el exceso de agua.\n\n
        3- Pica la cebolla, la salchicha, el ajo, el perejil y el pan en trozos pequeños y mezcla con pimienta.\n\n
        4- Rellena los jitomates y ponles la tapa.\n\n
        5- Colocalos en un refractario y agrega un chorrito de aceite sobre ellos. Hornea por 30 min a 200 °C.\n\n
        6- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_pollo_asado">
        1- En un refractario para horno coloca el pollo, las papas, los ajos pelados y una cucharada de aceite.\n\n
        2- Mezcla la miel con el resto dela aceite y cubre toda la superficie del pollo con la mezcla.\n\n
        3- Coloca sobre el pollo rebanadas delgadas de limón, ramas de romero y sal y pimienta.\n\n
        4- Mete al horno durante 45 min a 200 °C, después voltea el pollo y hornea por otros 45 min. \n\n
        5- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_pollo_crujiente_hojuelas">
        1- Pica la pechuga en cubos pequeños y deja marinar 2 Hrs en una mezcla de leche y páprika.\n\n
        2- En un recipiente mezcla la harina, sal y el ajo en polvo, en otro recipiente vas a batir los huevos y en otro colocas las hojuelas trituradas.\n\n
        3- Cubre las pechugas con la mezcla de haría, después con el huevo batido y al final con las hojuelas de miz.\n\n
        4- En un refractario coloca el pollo y agrégales aceite.\n\n
        5- Hornea por 15 min a 180 °C y después otros 5 min a 210 °C, esto es para que queden crujientes.
        6- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_piernas_loqueadas_limon">
        1- Pica los ajos, el cilantro y mezcla con la miel, la salsa de soya y el juego de los 3 limones.\n\n
        2- En un refractario o bolsa con cierre mete las piernas de pollo con la mezcla previa, debes dejar marinar toda una noche en el refrigerador.\n\n
        3- Hornea las piernas por 15 min a 240 °C, después voltea vuelve a hornear, volteas y vuelves a hornear (En total debes hornear 3 veces).\n\n
        4- Adorna con cilantro picado encima. Disfruta.</string>
    <string name="preparation_curry_rojo_pollo_leche_coco">
        1- Corta el pollo en tiras, mezcla con 2 cucharadas de curry, 2 cucharadas de aceite y fríe por 5 min a fuego alto.\n\n
        2- Agrega sal, la leche de coco otras 2 cucharadas de curry y mezcla. Calienta por otros 10 min a fuego bajo.\n\n
        3- Adorna con cilantro picado y juego de limón. Disfruta.</string>
    <string name="preparation_wrap_pollo_especiado">
        1- Corta el pollo en tiras delgadas y fríelas con aceite por 3 min a fuego alto o hasta que estén bien fritas.\n\n
        2- Agrega el curry, sal y pimienta al gusto y mezcla. 3-Calienta las tortillas de harina en el microondas por 50 seg. \n\n
        4- Para armar los wraps imagina un rectángulo vertical en la tortilla, vas a colocar: \n
        Tortilla-pollo-aderezo \n Sin salir del rectángulo.\n\n
        5- La parte inferior del rectángulo dóblala hasta la mitad cubriendo el pollo y después los lados hacia el centro formando una especie de burrito. Disfruta</string>
    <string name="preparation_pollo_vasco">
        1- Frie con el aceite las piernas y muslos en una olla a fuego medio por 5 min.\n\n
        2- Pica la cebolla en rodajas, los pimientos en tiras y agrégalos a la olla y calienta por 5 min a fuego alto.\n\n
        3- Agrega los jitomates, las hierbas provenzales, sal y pimienta al gusto.\n\n
        4- Tapa y deja calentar por 30 min a fuego bajo.\n\n
        5- Disfruta.</string>
    <string name="help_cebolla_rodajas">
        1- Coloca la cebolla de manera horizontal.\n\n
        2- Corta la cebolla en el centro y de manera consecutiva, tendrás rodajas perfectas de cebolla.</string>
    <string name="preparation_ensalada_salmon_citricos">
        1- Mezcla el jugo de limón, la miel, sal y pimienta y colócalos en el fondo de un frasco o bowl.\n\n
        2- Coloca una capa de gajos de mandarina, una capa de rebanadas de aguacate, tallo de cebollín picado, dientes de granada, salmón, más gajos de naranja y termina con la mezcla de lechugas.\n\n
        3- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_salom_papas_eneldop">
        1- Rebana las papas como si las fueras a hacer en rodajas pero sin llegár a la base, solo a la mitad.\n\n
        2- En un refractario para hornear agrega las papas, 4 cucharadas de aceite de oliva, 4 remas de eneldo y sal al gusto. Hornea por 15 min a 200°C.\n\n
        3- Coloca el salmón en el refractario, agrega el judo de limón amarillo, un chorrito de aceite de oliva y Hornea por otros 20 min a 180 °C.\n\n
        4- Mezcla la crema con rayadura de limón, sal, pimienta rosa y un poco de eneldo. Este servida como aderezo.\n\n
        5- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_poke_bowl">
        1- Prepara el arroz (Básicos de esta receta).\n\n
        2- Rebana los tallos de cebolla cambray y mezcla con el salmón, la salsa de soya y el aceite de ajonjolí, deja reposar 30 min.\n\n
        3- En un tazón mezcla el arroz con el ajonjolí.\n\n
        4- Rebana el pepino, la col y los aguacates.\n\n
        5- Sobre el arroz coloca el salmón, el pepino, la col y los aguacates rebanados.\n\n
        6- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_pasta_rotelle_salmon">
        1- Prepara la pasta (Básicos de esta receta).\n\n
        2- Pica la cebolla finamente y fríela con el aceite.\n\n
        3- Agrega la crema para batir y el jugo y ralladura del limón amarillo. Calienta a fuego muy bajo por 5 min.\n\n
        4- Afrega el salmón y revuelve. Calienta otros 3 min a fuego bajo.\n\n
        5- En un plato hondo sirve la pasta con el salmón y los tayos de cebolla cortados en rodajas delgadas.\n\n
        6- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_atun_sellado_ajonjoli_ejotes">
        1- Cubre los ejotes con agua y cocer por 7 min a fuego medio. Escurre el agua.\n\n
        2- Mezcla la salsa de soya con el jugo de limón y pimienta al gusto.\n\n
        3- Deja el atún marinando en la mezcla por 20 min.\n\n
        4- Con el aceite de ajonjolí fríe los atunes por 2 min cada lado a fuego alto.\n\n
        5- Cubre el atún con ajonjolí, agrega marinada de atún, los ejotes cocidos y calienta a fuego medio por 5 min.\n\n
        6- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_fish_chips">
        1- Corta los camotes en tiras (Papas a la francesa). colócalas en un refractario para horno, agrégales un chorrito de aceite y hornea por 15 min a 220 °C.\n\n
        2- En un recipiente bate el huevo, en otro coloca la harina y en otro el pan molido.\n\n
        3- Corta el bacalao en cuadros medianos, sumérgelos en el huevo después en la harina y al final en pan molido.\n\n
        4- Frielos por 2 min a fuego medio por ambos lados.\n\n
        5- Sirve el camote y el bacalao frito juntos, agrega sal y pimienta al gusto.\n\n
        6- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_bacalao_pochado_leche_coco_espinacas">
        1- Calienta la leche de coco y el agua por 8 min a fuego medio.\n\n
        2- Agrega el bacalao cortado en cubos medianos, las espinacas, el jitomate deshidratado y sal y pimienta al gusto.\n\n
        3- Deja calentar 7 min a fuego medio.\n\n
        4- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_pescado_blanco_citricos">
        1- Mezcla el juego de naranja, el jugo de toronja, las 2 cucharadas de miel y las 4 cucharadas de aceite hasta tener una mezcla uniforme. Guarda la pulpa de la naranja y la toronja.\n\n
        2- Coloca el pescado en una sartén, cúbrela con la mezcla de cítricos, agrega la pulpa y tapa.\n\n
        3- Calienta por 15 minutos a fuego medio.\n\n
        4- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_pescado_blanco_costra_semillas">
        1-Mezcla las semillas, la almendra en polvo y agrégale sal y pimienta.\n\n
        2-Cubre el pescado con la mezcla de semillas, tiene que quedar una costra.\n\n
        3-Coloca en un refractario para horno y hornea por 20 min a 190°C.\n\n
        4-Disfruta.</string>
    <string name="preparation_pescado_blanco_salsa_perejil">
        1- Hornea el pescado en modo grill por 10 minutos o en un sartén por 15 min a fuego medio.\n\n
        2- Pica la cebolla, el ajo, el jitomate, el perejil y la cebolla, mézclalo con el limón y 3 cucharadas de aceite de oliva.\n\n
        3- Coloca el pescado cocido en un plato y sobre él una capa de la salsa de perejil.\n\n
        4- En un lado coloca la mezcla de lechuga con una cucharada de aceite de oliva.\n\n
        5- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_pescado_blanco_salsa_verde_hierbas">
        1- Coce el pescado al vapor por 5 min o en una sartén por 10 min a fuego medio o hasta que este cocido.\n\n
        2- Muele el cilantro, el perejil, la cebolla cambray (Sin tallo), el ajo y el jugo de limón.\n\n
        3- Cubre el pescado con la salsa de hiervas, agrega 4 cucharadas de aceite de oliva y sal y pimienta al gusto.\n\n
        4- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_pasta_pescado_limon">
        1- Coce la pasta (Básicos de esta receta).\n\n
        2- En una sartén agrega el pescado, la crema para batir, el juego de limón y un poco de rayadura de limón. Calienta por 10 min a fuego bajo.\n\n
        3- Rebana los tayos de cebolla cambray y agrégalos al pescado.\n\n
        4- Agrega la pasta, aceite de oliva y sal y pimienta.\n\n
        5- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_pescado_jitomates_cherry_pasta">
        1- Coce la pasta (Básicos de esta receta).\n\n
        2- Frie el pescado con el aceite por 5 min a fuego medio. Retira del fuego.\n\n
        3- En la misma olla agrega el ajo picado finamente, 3 cucharadas de aceite y los jitomates Cherry cortados en mitades. Calienta por 10 min a fuego medio.\n\n
        4- Agrega el pescado, la pasta, hojas de albahaca y sal y pimienta.\n\n
        5- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_empanada_sardina">
        1- Tira el aceite de las sardinas y desmenúzalas.\n\n
        2- Mezcla las sardinas con el queso crema, las aceitunas rebanadas y sal y pimienta.\n\n 3-Envuelve la mezcla con el pan de mil hojas hasta darle forma de empanda.\n\n
        4- Frie en una sartén con el aceite hasta que queden doradas.\n\n
        5- Disfruta.</string>
    <string name="prparation_sapghetti_sardinas">
        1- Coce la pasta (Básicos de esta receta).\n\n
        2- Corta la cebolla finamente y fríela en una sartén con el aceite por 5 min a fuego medio.\n\n
        3- Agrega las sardinas, las pasas, el azafrán y el agua. Calienta por 5 min a fuego medio.\n\n
        4- Mezcla con la pasta, agrega hojas de eneldo y sal y pimienta.
        5- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_ensalada_bo_bun">
        1- Calienta el agua hasta hervir y sumerge los fideos, déjalos reposar por 5 min y escurre el agua.\n\n
        2- Pica la lechuga, el pepino, y las zanahorias en tiras delgadas.\n\n
        3- Mezcla los fideos con las verduras picadas y la salsa agridulce.\n\n
        4- Coloca los rollos primavera a un lado o agrega la vinagreta, hojas de menta y los cacahuates.\n\n
        5- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_empanada_camaron">
        1- Pica en trozos pequeños el camarón, el tallo de cebollín y el jengibre. \n\n
        2- Bate la clara hasta que se haga una espuma y agrega el camarón, la fécula de maíz y el vino.\n\n
        3- Haz bolitas con la mezcla y envuélvelas con el pan de mil hojas.\n\n
        4- Con el aceite fríelos hasta que estén dorados en una sartén.\n\n
        5- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_arroz_camarones_chicharos">
        1- Pica la cebolla finamente y fríela con la mantequilla a fuego medio por 3 min.\n\n
        2- Agrega el arroz y fríelo hasta que ya no se pegue a la olla.\n\n
        3- Agrega el caldo de pollo, los chicharos y deja calentar a fuego bajo por 20 min.\n\n
        4- Frie los camarones con el aceite a fuego alto, 2 min por cada lado.\n\n
        5- Sirve el arroz con una porción de camarones.\n\n
        6- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_pasta_camarones_asafran">
        1- Cocer la pasta (Básicos de esta receta).\n\n
        2- Pica el ajo finamente y agrégalo a la pasta junto con el azafrán, los camarones, los jitomates en lata y agrega sal al gusto.\n\n
        3- Calienta a fuego medio por 12 min.\n\n
        4- Disfruta.</string>
    <string name="help_pasta_preparation_title">Cocer la Pasta</string>
    <string name="preparation_papas_camarones_espinacas">
        1- Coce las papas en agua con un puño de sal de grano durante 20 min a fuego medio.\n\n
        2- Escurrre el agua de las papas y corta a la mitad.\n\n
        3- Mezcla las papas, el vinagre balsámico, la mostaza, el aceite de oliva, los camarones y las espinacas. Mezcla y refrigera por 20 min.\n\n
        4- Agrega sal y pimienta al gusto. \n\n
        5- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_pizza_alcachofa_higos_provolone">
        1- Haz una base para pizza de sartén (Básicos de esta receta).\n\n
        2- Mezcla la salsa de jitomate con el orégano y el aceite de oliva.\n\n
        3- Agrega una capa de salsa de tomate, mozzarela, provolone y corazones de alcachofa cortados en mitades.\n\n
        4- Tapa y deja a fuego bajo por 10 min.\n\n
        5- Agrega la arúgula y los higos cortados en 4 partes.\n\n
        6- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_poro_gratinado_queso">
        1- Derrite la mantequilla en una olla, agrega la harina, la leche, la nuez moscada, sal y pimienta y mezcla.\n\n
        2- Corta el poro en rodajas y agrega a la mezcla.\n\n
        3- Vierte la mezcla en un refractario y cúbrelo con queso. Hornea por 40 min a 180°C.\n\n
        4- Disfruta</string>
    <string name="preparation_papas_gratinadas">
        1- Pica las papas y las cebollas en rodajas delgadas.\n\n
        2- Pon las papas y la cebolla en una olla, agrega la leche, las hojas de laurel con sal y pimienta. (Agrega un poco de agua para cubrir bien las papas)Calienta por 20 min a fuego medio.\n\n
        3- Coloca las papas en un refractario y esparce cuadritos de mantequilla por encima.\n\n
        4- Agregale unas hojas de perejil encima y hornea por 40 min a 200°C.\n\n
        5- Disfrtua.</string>
    <string name="preparation_calabaza_gratinada_ajonjoli">
        1- Pela la calabaza y córtala en cubos medianos (Retira las semillas).\n\n
        2- En una olla coloca las calabazas, agrega el aceite, el agua y sal y pimienta al gusto. Tapa y calienta 20 min a fuego medio.\n\n
        3- Escurre el agua y licua las calabazas.\n\n
        4- Vierte la mezcla en un refractario, agrega el queso, el ajonjolí con sal y pimienta.\n\n 5-Hornea por 10 min a 200°C.\n\n
        5- Disfrtua.</string>
    <string name="preparation_chile_morron_calabaza_feta">
        1- Corta el pimiento en toras, la calabaza en rodajas y ponlos en una olla con aceite, sal y pimienta. Calienta a fuego medio por 10 min.\n\n
        2- Bate los huevos con la leche. Reserva.\n\n
        3- En un refractario vierte los pimientos y la calabaza, agrega la mezcla de leche y huevo, las hierbas provenzales y el queso feta.\n\n
        4- Hornea por 30 min a 180°C.\n\n
        5- Disfruta. "</string>
    <string name="preparation_clafoutis_jitomate_cherry">
        1- Bate la leche, la crema para batir y los huevos hasta que sea una mezcla uniforme.\n\n
        2- Agrega la harina, la albahaca, el queso parmesano, sal y pimienta y bate otra vez.\n\n
        3- Vierte la mezcla en un refractario y agrega los jitomates Cherry.\n\n
        4- Hornea por 35 min a 180°C.\n\n
        5- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_pizza_blanca_mozzarella_albahaca">
        1- Prepara una base para pizza de sartén (Básicos de esta receta).\n\n
        2- Licua el diente de ajo, el parmesano, 10 hojas de albahaca, el aceite de oliva y la crema. Agrega sal y pimienta al gusto.\n\n
        3- Esparece la mezcla por la base de pizza.\n\n
        4- Cubre la pizza con queso mozzarella y 10 hojas de albahaca.\n\n
        5- Tapa y calienta a fuego bajo por 10 min.\n\n
        6- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_mac_cheese">
        1- Prepara la pasta (Básicos de esta receta).\n\n
        2- Derrite la mantequilla en una olla a fuego bajo y agrega la harina, la leche, la mitad del queso cheddar, la mitad del queso mozzarella, sal y pimienta. Mueve hasta que se derritan los quesos.\n\n
        3- En un refractario mezcla los macarrones cocidos y los quesos de la olla. Hornea por 10 min a 200° C.\n\n
        4- Saca del horno y coloca una capa de queso sobre los macarrones y hornea por 20 min a  200° C.\n\n
        5- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_linguine_esparragos_cacahuate">
        1- Coce la pasta (Básicos de esta receta).\n\n
        2- Corta los espárragos en trozos medianos (aprox. 3cm) y cócelos con agua durante 10 min a fuego medio.\n\n
        3- Mezcla la pasta de cacahuate, la crema acida y 3 cucharadas de agua.\n\n
        4- Mezcla la pasta, los espárragos y la crema con cacahuate, agrega ralladura de limón amarillo, sal y pimienta al gusto.\n\n
        5- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_lasana_calabacitas">
        1- Corta las calabazas en trozos pequeños y fríelos en una sartén a fuego medio por 4 min, agrega sal y pimienta al gusto.\n\n
        2- Agrega la mitas del queso crema y el queso cheddar a las calabazas y mezcla hasta que se derrita.\n\n
        3- En un refractario coloca una capa de cátsup, una capa de lasaña y una capa de queso con calabazas y repite.\n\n
        4- Termina con el resto de queso crema y queso cheddar.\n\n
        5- Hornea por 20 min a 210°C.</string>
    <string name="preparation_canelones_queso_crema_espinacas">
        1- Frie las espinacas cona aceite a fuego bajo durante 5 min y licúalas.\n\n
        2- Mezcla las espinacas con el queso crema, 2 yemas de huevo, 100g de parmesano, sal y pimienta.\n\n
        3- Rellena los canelones con la mezcla de espinacas y queso crema.\n\n
        4- En un refractario coloca una capa de salsa de tomate y una capa de canelones, repite y termina con el resto de queso parmesano.\n\n
        5- Hornea por 20 min a 180°C.\n\n
        6- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_pasta_puttanesca">
        1- Rebana las aceitunas en rodajas delgadas y la cebolla en cuadritos finos.\n\n
        2- En una olla mezcla las aceitunas y la cebolla con los jitomates, las alcaparras, las hojas de tomillo, los coditos, el aceite, el caldo de pollo, sal y pimienta.\n\n
        3- Cubre con agua y coche a fuego medio por 12 minutos (Sin tapa).
        4- Disfrtua.</string>
    <string name="preparation_coditos_vegetales_verdes">
        1- Pica y desinfecta el brócoli (Básicos de esta receta).\n\n
        2- Pela los chicharos, corta la calabaza en trozos medianos y pica la cebolla finamente.\n\n
        3- En una olla agrega los coditos, los chicharos, el brócoli, la cebolla, la calabaza, el queso mascarpone, el aceite, sal y pimienta al gusto.\n\n
        4- Cubre la pasta con agua y calienta hasta que hierba, una vez que hierba cocer a fuego medio por 12 min.\n\n
        5- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_arroz_calabaza_mantequilla">
        1- Pica la cebolla finamente y en una olla fríela con 3 cucharadas de aceite de oliva durante 2 min a fuego bajo.\n\n
        2- Agrega el arroz y fríelo por 2 min a fuego bajo.\n\n
        3- Pela y pica la calabaza en cuadros pequeños y agrégalos al arroz.\n\n
        4- Agrega el vino blanco y ½ litro de caldo de pollo y deja cocer a fuego bajo por 10 min.\n\n
        5- Despues de 10 minutos agrega lentamente el otro ½ litro de caldo de pollo y deja calentar otros 10 min.\n\n
        6- Agrega 2 cucharadas de aceite de oliva, sal y pimienta al gusto.\n\n
        7- Disfrtua.</string>
    <string name="preparation_tabule_quinoa">
        1- En una olla agrega la quinoa, 1 cucharada de aceite de oliva, 2 cucharadas de agua y calienta a fuego medio por 3 minutos.\n\n
        2- Pica el jitomate y el pepino el cubos pequeños y agrégalos en un recipiente junto con el vinagre balsámico. Dejar reposar 5 min.\n\n
        3- Decora con unas hojas de perejil.\n\n
        4- Disfrtua.</string>
    <string name="preparation_ensalada_citricos_aguacate">
        1- Pela y rebana las naranjas y las toronjas, también rebana toda la cebolla cambray (Incluyendo el tallo) Agrégalo todo aun bowl.\n\n
        2- Rebana el aguacate y mézclalo con las naranjas y toronjas, agrega el jugo de limón amarillo.\n\n
        3- Agrega las hojas de menta, las hojas de eneldo, 2 cucharadas de aceite de oliva, sal y pimienta al gusto.\n\n
        4- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_ensalada_lenteja">
        1- Coce los huevos en agua durante 10 min a fuego alto. Retirar y cortar en 4.\n\n
        2- Coce las lentejas durante 20 min a fuego alto. Escurre al agua y vierte las lentejas en un bowl.\n\n
        3- Pela y pica el betabel en cuadros pequeños y agrégalos a las lentejas junto con los granos de la granada.\n\n
        4- Agrega la pizca de comino, el aceite de oliva, el vinagre, las hojas de estragón, sal y pimienta al gusto.\n\n
        5- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_curry_indio_verduras">
        1- Corta la berenjena en cuadros medianos y desflémala (Básicos de esta receta).\n\n
        2- Corta el camote en cuadros medianos y la cebolla en medias lunas (Básicos de esta receta).\n\n
        3- Frie la berenjena, la cebolla, y el camote con aceite en una olla durante 5 min a fuego alto.\n\n
        4- Agrega el curry, sal y pimienta al gusto. Cubre con agua y coche a fuego bajo durante 30 min.\n\n
        5- Decora con hojas de cilantro y disfruta.</string>
    <string name="help_desflemar_berenjena">
        1- Corta las berenjenas en laminas, rodajas o cuadros.\n\n
        2- Coloca las berenjenas cortadas en una olla o recipiente hondo y agrega 2 puños de sal de grano.\n\n
        3- Cubrelas con agua y deja reposar 30 min.\n\n
        4- Sacalas del agua y enjuágalas.\n\n
        5- Listo.</string>
    <string name="help_desflemar_berenjena_title">Desflemar Berenjena</string>
    <string name="help_cebolla_media_luna_title">Cebollas en Media Luna</string>
    <string name="help_cebolla_media_luna_description">
        1- Quita la primera cama de la cebolla.\n\n
        2- Corta la cebolla a la mitad de manera vertical, con el tallo hacia arriba.\n\n
        3- Corta la cebolla verticalmente, en rebanadas delgadas.\n\n
        4- Listo.</string>
    <string name="preparation_jitomates_rostizados_queso_cabra_albahaca">
        1- Corta los jitomates en mitades de manera horizontal.\n\n
        2- En un recipiente bate el queso de cabra y el pan molido hasta tener una mezcla uniforme.\n\n
        3- Coloca la mezcla de pan molido y queso sobre el jitomate (Donde se hizo el corte) y agrega una hoja de albahaca a cada uno.\n\n
        4- Agrega un chorrito de aceite a cada jitomate y hornea por 25 min a 190°C.\n\n
        5- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_zanahorias_comino_curcuma">
        1- Frie el comino en una olla con 3 cucharadas de aceite durante 1 min a fuego alto.\n\n
        2- Agrega cebolla cortada en rodajas (Básicos de esta receta) y fríe por 4 min a fuego medio.\n\n
        3- Agrega las zanahorias cortadas en rodajas, la cúrcuma, el comino, agua, sal y pimienta.\n\n
        4- Tapa y coche a fuego bajo por 25 min. Decora con cilantro.\n\n
        5- Dusfruta.</string>
    <string name="help_cebolla_rodajas_title">Cebollas en Rodajas</string>
    <string name="preparation_papas_rellenas">
        1- Hornea las papas, puedes hacerlo de una de las siguientes maneras:\n\n
        *- Con un tenedor haz varios hoyos en las papas, cúbrelas con aluminio y hornéalas por 30 min a 200°C. \n
        *- Con un tenedor haz varios hoyos en las papas, colócalas en un refractario para microondas y caliéntalas 10 min de un lado y 10 de otro.\n\n
        2- Corta los tallos de cebolla cambray en trozos pequeños y agrégalos en un bowl o recipiente hondo junto con el yogurt griego.\n\n
        3- Pica el perejil finamente y agrégalo al bowl junto con el jugo de limón amarillo, sal y pimienta al gusto.\n\n
        4- Corta las papas horneadas a la mitad, unta una capa de la mezcla de yogurt griego y una rebanada de queso manchego. \n\n
        5- Hornea por 5 min a 200°C.\n\n
        6- Dusfrtua.</string>
    <string name="preparation_papas_fritas_sal_ajo">
        1- Pica el ajo finamente y caliéntalo junto con el tomillo a fuego bajo por 5 min.\n\n
        2- Agrega la sal al ajo y mezcla hasta que se incorpore.\n\n
        3- Corta las papas en papas a la francesa y fríelas con el aceite durante 10 min.\n\n
        4- Escurre las papas y déjalas reposar 10 min. Vuelve a freír otros 5 min y deja escurrir en papel absorbente para quitar el exceso de grasa.\n\n
        5- Mezcla las papas con la sal, el ajo y tomillo. \n\n
        6- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_ratatouille_provenzal">
        1- Corta las calabazas, los jitomates, los pimientos y las berenjenas en cuadros medianos, desflema las berenjenas (Básicos de esta receta).\n\n
        2- Pica la cebolla en medias lunas (Básicos de esta receta) colócala en una olla junto con el jitomate, la berenjena y el pimiento.\n\n
        3- Agrega aceite y fríe por 8 minutos a fuego medio. \n\n
        4- Agrega las hierbas de olor, el ajo finamente ficado, sal y pimienta al gusto y calienta a fuego bajo por 1 hora.\n\n
        5- Disfrtua.</string>
    <string name="preparation_pastel_verdutas_tomillo">
        1- Corta las calabazas, los jitomates y las berenjenas en rodajas, desflema las berenjenas (Básicos de esta receta).\n\n
        2- Acomoda las rodajas verticalmente en un refractario y cúbrelas con un chorrito de aceite.\n\n
        3- Pica el ajo finamente y agrégalo junto con las ramas de tomillo, sal y pimienta. Agrega otro chorrito de aceite.\n\n
        4- Hornea durante 45 min a 180°C. Constantemente baña las verduras con el mismo jugo de la cocción.\n\n
        5- Decora con las hojas de albahaca y disfruta.</string>
    <string name="preparation_tortita_ayocote">
        1- Drena el liquido de los frijoles y aplástalos hasta tener una masa.\n\n
        2- Mezcla el curry, la cebolla picada finamente, la zanahoria rayada, el huevo y el pan molido junto con los frijoles aplastados. Agrega sal y pimienta al gusto.\n\n
        3- Toma un trozo de la mezcla y dale forma de tortita.\n\n
        4- Friela con aceite durante 3 min por cada lado a fuego alto.\n\n
        5- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_tortilla_papas">
        1- En una olla agrega las papas, cúbrelas con agua y cócelas durante 12 min a fuego medio.\n\n
        2- Escurre las papas y córtalas en rodajas delgadas, fríe las rodajas por 5 min a fuego alto en una olla apta para horno.\n\n
        3- Corta en rodajas delgadas 3 cebollas cambray (Con todo y tallo), pica el perejil finamente y mézclalo con la cayena, los huevos, sal y pimienta.\n\n
        4- Agrega la mezcla de huevo a la olla con papas y hornea por 13 min a 200°C.\n\n
        5- Gira para desmoldar. Decora con cebolla Cambray picada, perejil picado y lechuga.\n\n
        6- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_frittata_espinaca_champinones">
        1- Pica la cebolla finamente y en una sartén fríela con la mantequilla por 5 min a fuego medio.\n\n
        2- Agrega los champiñones picados y fríelos por 5 minutos mas.\n\n
        3- Agrega las espinacas y fríelas por 3 min a fuego bajo.\n\n
        4- En un bowl bate los huevos con la crema para batir, sal y pimenta al gusto.\n\n
        5- En un refractario para horno agrega los champiñones con cebolla y espinacas junto con el huevo batido. Hornea por 17 min a 180 °C.\n\n
        6- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_caponata_siciliana">
        1- Corta la cebolla finamente y fríela con aceite en una olla durante 3 min a fuego medio.\n\n
        2- Corta los jitomates y las berenjenas en cuadros medianos, desflema las berenjenas (Básicos de esta receta).\n\n
        3- Agrega los jitomates y las berenjenas a la olla, calienta durante 10 in a fuego medio.\n\n
        4- Agrega el vinagre de manzana, las alcaparras, el azúcar, sal y pimienta. Tapa y coce durante 40 min a fuego bajo.\n\n
        5- Decora con hojas de albahaca y disfruta.</string>
    <string name="preparation_hamburguesa_vegetariana_berenjena">
        1- Corta la berenjena en rodajas gruesas, desflema la berenjena (Básicos de esta receta).\n\n
        2- Frie la berenjena con un chorrito de aceite de oliva por 5 min a fuego medio por ambos lados.\n\n
        3- Rebana los aguacates y licúalos con el jugo de limón, un chorrito de acete de oliva, sal y pimienta.\n\n
        4- Arma las hamburguesas de la siguiente manera:\n
        Pan-Pesto de aguacate-Berenjena-Manchego-Arúgula-Pan \n\n
        5- Disfrtua.</string>
    <string name="preparation_fondant_tibio_chocolate_jengibre">
        1- Derrite el chocolate y la mantequilla en una olla a fuego muy bajo. Mezcla.\n\n
        2- Retira del fuego y agrega el azúcar, la harina, los huevos, el jengibre y mezcla.\n\n
        3- Engrasa un molde para cupcakes (Con aceite o mantequilla) y agrega mezcla de chocolate en cada espacio del molde.\n\n
        4- Hornea por 10 min a 180°C.\n\n
        5- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_brownie_nuez">
        1- Derrite el chocolate y la mantequilla en una olla a fuego muy bajo. Pasa la mezcla a un bowl.\n\n
        2- Agrega el azúcar mascabado, la harina, los huevos y mezcla.\n\n
        3- Cubre un refractario para horno con el papel encerado y agrega la mezcla.\n\n
        4- Exparce las nueces y hornea por 17 min a 180°C.\n\n
        5- Disfruta.</string>
    <string name="preparation_pastel_chocolate_principiante">
        1- Derrite el chocolate y la mantequilla en una olla a fuego muy bajo. Pasa la mezcla a un bowl.\n\n
        2- Agrega el azúcar mascabado, 1 cucharada de harina, los huevos y mezcla.\n\n
        3- Engrasa un refractario para horno con mantequilla y espolvorea con harina. Agrega la mezcla.\n\n
        4- Hornea por 25 min a 180°C.\n\n
        5- Disfrtua.</string>
    <string name="preparation_clafoutis_cereza_almendra">"1-En un recipiente mezcla los huevos, el azúcar mascabado, la almendra en polvo, la harina, el extracto de vainilla y la leche. Bate hasta tener una mezcla homogénea.\n\n 2-Engrasa un refractario para horno y espolvorea un poco de azúcar mascabado.\n\n 3-Agrega la mezcla y las cerezas al refractario y espolvorea un poco de azúcar mascabado encima.\n\n 4-Hornea por 30 min a 180°C. \n\n 5-Disfruta. "</string>
</resources>